tokens	ner_tags
['david', 'guetta', ',', 'çok', 'afedersiniz', ',', 'madara', 'olmuş']	['B-PERSON', 'I-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Basim', 'çatliyoooooo']	['O', 'O']
['Kan', 'benim', 'damar', 'benim', '.']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O']
"['I', ""'"", 'm', 'at', 'Mecidiyeköy', '(', 'İstanbul', ',', 'Türkiye', ')', 'w', '/', '122', 'others']"	['O', 'O', 'O', 'O', 'B-LOCATION', 'O', 'B-LOCATION', 'O', 'B-LOCATION', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
"['#', 'BuMübarekCUMAGünü', 'Sadece', '#', 'Mısır', ""'"", 'daki', 'değil', 'tüm', 'İslam', 'aleminin', 'tüm', 'dünyanın', 'kurtuluşu', 'hedefindeyiz', 'biz', ',', 'bu', 'da', 'İttihadı', 'İslam', ""'"", 'la', 'olur']"	['O', 'O', 'O', 'O', 'B-LOCATION', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['bizden', 'hızlısı', 'mezarda', 'diyenleri', 'eşşek', 'olarak', 'at', 'yarışlarında', 'hayal', 'ediyorum']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
[',', ',', 'Hayatta', 'hiçbirşey', 'çabasız', 'elde', 'edilmez', ',', 'en', 'kolay', 'şey', 'yemek', 'yemektir', 'onu', 'bile', 'çiğnemeden', 'yutamayız', '.']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Seni', 'nasıl', 'sevdiğimi', 'görme', 'imkanın', 'olsaydı', 'dudakların', 'uçuklardı', '.']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Ne', 'istersen', '99', 'dan', 'birinde', 'saklı', '.', '#', 'EsmaülHüsna']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
"['Yine', 'ayni', 'kisilere', 'Allah', ""'"", 'imdan', 'basarilarinin', 'daim', 'olmasini', ',', 'dualarim', 've', 'butun', 'gucumle', 'arkalarinda', 'oldugumu', '+']"	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Herkes', 'ölü', 'gibi', '.', '.', '.']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Kaderini', 'değiştiremiyorsan', 'tutumunu', 'değiştir', '.', '-', 'Çin', 'Atasözü']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-LOCATION', 'O']
['telefonum', 'utanmasa', 'şarjdayken', 'bile', 'şarjı', 'bitecek']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Diyanetten', 'hutbe', '!', 'Zamanında', 'bebekler', 'doğduğunda', 'söylenen', 'Allahu', 'ekber', 'şimdi', 'insan', 'katlederken', 'söyleniyor', '!', 'Diyanet']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-ORGANIZATION']
['Hayırlısı', 'neyse', 'o', 'olsun', 'derler', 'ya', ':', ')']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Ahahaha', 'sabah', 'sabah', 'iyi', 'güldm', ':', 'DD', ':', 'D', ':']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Zorla', 'sevdiremem', 'ya']	['O', 'O', 'O']
"['Şimdiden', 'Üniversite', ""'"", 'ye', 'hazır', 'hissediyorum', 'kendimi', ':', 'D', 'Playstation', 'da', 'PES', 'keyfi', '(', 'bulaşık', 'keyfi', ')']"	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-MISC', 'O', 'B-MISC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['işimi', 'gerçekten', 'seviyorum', '.', 'ama', 'sistem', '(', '-', ')']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Biraz', 'pes', 'atalım', '.']	['O', 'B-MISC', 'O', 'O']
['mutluluğun', 'taklidi']	['O', 'O']
['Gune', 'bas', 'agrisi', 'sinir', 'stresle', 'baslamak', '!']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Simsiyah', 'saçların', 'var', 'kahküllerini', 'sarı', 'ya', 'boyat', 'ne', 'zevksiz', 'insanlar', 'varyaa', ':', 'D', ':', 'D']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Tecavüze', 'uğrayan', 'minicik', 'çocukları', 'hamile', 'görmekten', 'utanmadınız', ',', 'sapıklarınızı', 'serbest', 'bıraktınız', '.', 'Bu', 'sizin', 'ayıbınız', '!', '#', 'direnhamile']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Saçmaladığın', 'insanla', 'mutlusundur']	['O', 'O', 'O']
['#', 'OZGURLUK', 'ICIN', 'Bazen', 'de', 'buz', 'gibi', 'suları', 'aşarken', 'donabileceğimizi', 'unutmamalıyız', '.', '.', '.']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Hayatımda', 'istediğim', 'herşey', 'bir', 'bir', 'oluyor', 'sıra', 'atamalarda', ':', ')', ')']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Dayımın', 'süprizleri', 'beni', 'öldürüyor', ':', ')', ')']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Berkcani', 'cok', 'seviyorum', 'gunaydiin', 'Berkcan']	['O', 'O', 'O', 'O', 'B-PERSON']
['Her', 'dilde', ';', 'Barış', ',', 'Aşti', ',', 'Peace', ',', 'السلام', ',', 'Frieden', ',', 'Haştiye', ',', '平和', '.', '.', '.', 'Hasret', 'kaldık', '.', '.', '.']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Kalbimi', 'çal', 'diye', 'kapısını', 'aralarken', 'ben', ',', 'sen', 'kapıyı', 'çalıp', 'kalbimi', 'açık', 'bıraktın', '.', 'Söyle', ',', 'neden', 'hoş', 'gelmedin', 'de', 'güle', 'güle', 'gittin', '?']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
"['I', ""'"", 'm', 'at', 'Marmaris', 'Dental', 'Office', 'Asli', '-', 'Şevket', 'Cankurt']"	['O', 'O', 'O', 'O', 'B-LOCATION', 'I-LOCATION', 'I-LOCATION', 'B-PERSON', 'O', 'B-PERSON', 'I-PERSON']
['#', 'direnhamile', 'biliyom', 'haşlanmış', '#', 'Mısır', 'kokusunu', 'aldın', '.', '.', 'bi', 'koşu', 'alıp', 'gelecem', ':', ')', ')']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
"['omuzlarımı', 'Nükhet', 'Duru', 'gibi', 'sert', 'hareketlerle', 'oynatıp', ',', '""', 'yaşar', 'yuvada', 'kuş', 'gibi', 'sek', 'sek', 'sekerek', 'Borare', '""', 'şeklinde', 'sevineceğim', 'bişey', 'olsun', 'artık']"	['O', 'B-PERSON', 'I-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Başı', 'kapalı', 'olanlara', 'elbette', 'saygımız', 'var', '.', 'Yeter', 'ki', 'sadece', 'edebinle', 'kapansın', ',', 'yobaz', 'olmasın', ',', 'aydın', 'olsun']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Bir', 'şeyler', 'yapmak', 'istiyorum', ',', 'demek', 'ki', 'bir', 'şeyler', 'bitti', ',', 'bitmek', 'üzere', '.', '.', '.']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Ve', 'yine', 'yeniden', '%', '1']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Bazen', 'gitmek', 'gerek', 'nedeni', ',', 'niçini', ',', 'niyesi', 'belli', 'olmayan', 'bir', 'gidiş', '.', '.', '.']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Sıla', 'seni', 'takmıyorum', ',', 'gör']	['B-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'O']
['1071', 'de', 'Anadolunun', 'kapıları', 'sonuna', 'kadar', 'açılmış', 'ama', 'son', 'giren', 'kapıyı', 'örtmemiş', 'olacak', 'ki', 'ne', 'kadar', 'mal', ',', 'gerizekalı', 'varsa', 'içeriye', 'doluşmuş', 'Anadolu']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-LOCATION']
['İÇİMDE', 'Bİ', 'HİS', 'VAR', 'BUGÜN', 'BENI', 'ARAYACAK', 'SANKİ', '.', '(', 'ARAMADI', ')']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Kardeş', 'sevgisi', 'bir', 'başka', 'oluyor', ':', ')', ':', ')', ':', ')']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Flört', 'ettiğim', 'kız', '“', 'ilişkimizin', 'adını', 'koyalım', 'mı', 'artık', '!', '?', '”', 'deyince', '“', 'Ethem', 'olsun', 'bari', '”', 'dedim', ';', '“', 'dedemin', 'adı', '”', '.', '.', 'kızıp', 'gitti', '.', 'bence', 'güzeldi', 'oysa', '.', '.']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Benfica', 've', 'Porto', 'transfer', 'dünyasının', 'en', 'uyanık', 'kulüpleri', '.', '.', 'Onların', 'oyuncularına', 'talip', 'olmak', 'bazen', 'insanı', 'çııldırtıyor', '.', '.']	['B-ORGANIZATION', 'O', 'B-ORGANIZATION', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['ya', 'da', 'vazgeçtim', 'tvd', 'ye', 'başlıcam', '.', 'sss']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Diyecek', 'bişey', 'yok', '.', 'Hayırlı', 'olsun', '.']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Nida', 'beni', 'öldürdü', 'ya', 'oyyy', 'nida', 'oyyy']	['B-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'O']
['Biri', 'bana', 'hamster', 'alsin', 'ama', 'gozleri', 'kirmizi', 'olmasin']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['hiç', 'dayanmana', 'gerek', 'yok', 'zaten', 'aklına', 'geleni', 'yaz', 'twitter', 'bunun', 'için', 'değilmi', ':', 'D']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-ORGANIZATION', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
"['""', 'Mantık', 'ya', 'Resulallah', '!', '""']"	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['bize', 'face', 'yeterdi', 'ama', 'devir', 'deştibeyler']	['O', 'B-ORGANIZATION', 'O', 'O', 'O', 'O']
['O', 'değilde', '6000', '.', 'tweetim', 'yaklaşıyo']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['2', '-', 'Fizyoterapistlere', 'hastalarımızı', 'direkt', 'yönlenedirmenin', 'daha', 'doğru', 've', 'isabetli', 'olacağını', 'düşünmekteyim', '.']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['O', 'sıradan', 'kurulan', 'cümleler', 'gibi', 'değil', '.', 'Ben', 'seni', ',', 'başka', 'bir', 'alfabeyle', 'seviyorum', '.']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Bisikletle', 'gezenlere', 'bakış', 'açısı', '(', 'olmayan', 'bir', 'kafayla', ')']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Karnımın', 'acıkması', 'tamamen', 'psikolojik', '.', 's', '.', 's']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['ceylan', 'ertem', 've', 'mabel', 'matiz', '.', '.']	['B-PERSON', 'I-PERSON', 'O', 'B-PERSON', 'I-PERSON', 'O', 'O']
['Gözlerim', 'gözlerine', 'açılıyor', 'başka', 'manzara', 'istememki', 'ben', ';', ')']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Ben', 'istiyorum', 'ki', 'sabaha', 'kadar', 'seninle', 'saçmalayayım', '.']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Aklımın', 'sınırlarını', 'zorlasa', 'da', 'hataların', ',', 'ben', 'seni', 'yinede', 'yüreğimde', 'ak', '’', 'larım', '.', '.']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['“', 'Yarın', 'bizi', 'Beraber', 'Görenler', 'kimdi', 'o', 'Yanındaki', 'diye', 'Sorarlarsa', 'beni', 'Detaylı', 'Anlatma', '.', 'Kısaca', ';', 'Ömrümün', 'geri', 'Kalanı', 'Dersin', '.', '.', '.', '”']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
"['Bari', 'The', 'O', '.', 'C', ""'"", 'nin', 'yerli', 'versiyonu', 'çekmeyin', 'allahsızlar', ':', '(', 'Ergenlik', 'aşkım', 'Seth', 'Cohen', ""'"", 'i', 'harcayacaksınız', ':', '(', 'O.C', 'Seth', 'Cohen']"	['O', 'B-MISC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'I-MISC', 'B-PERSON', 'I-PERSON']
['Ilaç', 'aldığım', 'için', 'oruç', 'tutamıyorum', '.', 'Allah', 'bu', 'sıcakta', 'dışarda', 'oruç', 'tutanın', 'yardımcısı', 'olsun', '.', 'Gerçekten', 'çok', 'zor', '.']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Millet', 'kafayi', 'yemis', 'ya']	['O', 'O', 'O', 'O']
['Öyküyle', 'birlikte', 'kahvalti', 'yapmayı', 'o', 'kadar', 'özledikki', 'skypeden', 'birlikte', 'kahvalti', 'yapıyoruz', ':', 'D', 'Öykü', 'skype']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'B-MISC']
['Önce', 'Kariyer', ';', ')']	['O', 'O', 'O', 'O']
['#', 'HaydiGençlerİTİKAFa', 'Gençken', 'yapılanı', 'daha', 'makbul', '.', '.', '.']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['kavramm', 'daha', 'kapsayıcı', '.', '.', 'e', 'şimdı', 'kim', 'daha', 'katı', 'irkçi', 'oluyor', ':', '-', ')', 'çözen', 'beri', 'gelsin', '.']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Bu', 'aksam', '3arti1', 'de', 'nuri', 'alco', 'varmis', '.', 'Kacirmamaliyim', '.']	['O', 'O', 'B-MISC', 'O', 'B-PERSON', 'I-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'O']
['#', 'DiyanetinHutbesiniKınıyoruz', 'Hutbenin', 'Hocaefendi', 'hazretleri', 'tarafından', 'yazıldığını', 'teyit', 'edebiliyor', 'muyuz', '?', 'Diyanet']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-ORGANIZATION']
"['Kızla', 'tanışmak', 'için', '""', 'bu', 'ne', 'sıcak', 'ya', '""', 'diye', 'konuya', 'girdim', '.', '""', 'Normaldir', 'yaz', 'mevsimindeyiz', '""', 'dedi', ',', ',', ',', 'Bu', 'kadar', 'kültürlü', 'kız', 'beni', 'aşar', 'abi', ',', ',', ':', ')', ')']"	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Ramazanda', 'yemek', 'reklamlarından', 'nefret', 'ettiğim', 'kadar', 'kimseden', 'nefret', 'etmiyorum', '.']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['pınarlaa', 'bu', 'akşaam', 'sahilee', 'akarızz', 'biiz', ':', 'Dd', ':', 'Dd', 'pınar']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PERSON']
['#', 'yarıngeçolmadan', 'tepkisiz', 'kalmayalım', '.', '.', '.']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['SAHURDA', 'SADECE', 'PİDE', 'YEDİM', 'AÇLIKTAN', 'GEBERİYORUM', ':', 'DDDDSDAS']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['10', 'saat', 'uyudum', 'ama', 'hala', 'uykum', 'var', '.', '.', 'uyumaya', 'gidiyorum', '#', 'Offline']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['şimdi', 'benim', 'tahtım', 'dizindir', '.']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Tasavvuf', 'düşüncesinin', ',', 'tasavvur', 'etme', 'yetisinde', 'kayıptan', 'çok', ',', 'artışa', 'yol', 'açması', 'gerekmiyor', 'muydu', '?', 'bunu', 'da', 'mı', 'yanlış', 'öğrettiniz', 'bana', '?']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Hayallerinizde', 'ki', 'insanı', 'bulduysanız', 'herşey', 'daha', 'farklı', '.']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['bırazdan', 'tekneye', 'gecıcem', 'gelmek', 'ısteyen', 'arkadaslar', 'yazabılırler', 'cok', 'bunaldımmm']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Artık', 'iyleşmek', 'istıyorumm', ',', 'ahdım', 'ollsun', 'beach', 'pozları', 'vericem', 'yeminle', '.', '.', '.']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['O', 'değil', 'de', 'ilerde', 'evleneceğim', 'kişi', 'kim', 'bilir', 'şuan', 'kiminle', 'konuşuyor', 'Allah', 'belanı', 'versin', 'doğmamış', 'çocuklarından', 'utan']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Adamın', 'bir', 'dediği', 'bir', 'dediğini', 'tutmuyoo', ':', 'D']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Bayramda', 'takım', 'elbiseli', '8', 'yaşındaki', 'veletler', 'yine', 'devlet', 'memuru', 'gibi', 'dolaşacak', '.']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['İlk', 'defa', 'bu', 'kadar', 'geç', 'uyandım']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Müge', 'Kradağ', 'mangal', 'yapcaz', 'o', 'kadar', ':', 'D']	['B-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['ahhhhh', 'bu', 'ben', 'vahhh', 'bu', 'benn']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['WEBO', '#', 'YenisezonformanTurkTelekomdan', '!', 'TARAFTAR', 'FORMASINI', 'İSTİYORUM', 'NOOLUUUR13', 'TurkTelekom']	['B-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-ORGANIZATION']
['sana', 'dokunamamak', '(', 'tı', ')', 'bana', 'dokunan', '.', '.', '.']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Çocukluğuma', 'geri', 'döndüm', 'tekrar', 'underground', 'oynamaya', 'başlıyorum', ':', ')']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['mükemmel', 'degilim', 'evet', ',', 'en', 'azından', 'sahte', 'degilim']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Tam', 'benlik', 'okul', ',', 'geçme', 'notu', '75', 'olmuş', 'bide', 'bana', 'da', 'böyle', 'okul', 'yakışırdı', 'zaten', ',', 'neyse', 'gencim', 'yani', 'daha', 'önümde', 'uzun', 'yıllar', 'var', '.']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Her', 'geçen', 'dakika', 'insan', 'dahada', 'çok', 'sıkılıyor', '.', '.']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Burak', 'gelmis', 'yerimmmm']	['B-PERSON', 'O', 'O']
['Melih', 'Mahmutoğlu', 'Fenerbahçe', 'ye', 'transfer', 'olmuş']	['B-PERSON', 'I-PERSON', 'B-ORGANIZATION', 'O', 'O', 'O']
['Kendini', 'olgun', 'sananlar', 'var', '.', '.']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Gelmediğin', 'hergün', 'bi', 'adım', 'daha', 'uzaklaşıyorum', 'senden', '.']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['‘', 'aynen', '’', 'kelimesini', 'bulan', 'kişiyle', 'üşengeçlik', 'seviyelerimiz', 'aynı', 'derece', 'de', 'olmalı', '.']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Kaybedince', 'daha', 'çok', 'seveceksiin']	['O', 'O', 'O', 'O']
['HELAL', 'OLSUN', 'ÇARŞI', '.']	['O', 'O', 'B-ORGANIZATION', 'O']
['İnşallah', 'başlık', 'parası', 'isteyen', 'babası', 'olan', 'bi', 'kıza', 'aşık', 'olmam']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Hersey', 'ustume', 'geliyor', '.']	['O', 'O', 'O', 'O']
['Uğraştığım', 'insanlara', 'bak', '.']	['O', 'O', 'O', 'O']
['Oha', 'lan', '9', '.', 'Sezonda', 'Bobby', 'tamamen', 'dönüyormuş', '.', 'Bugün', 'çok', 'mutluyum', 'ya', ':', 'D']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['o', 'zaman', '.', 'AKDENİZ', 'üniversitesi', 'akaaarrr', ':', 'D']	['O', 'O', 'O', 'B-ORGANIZATION', 'I-ORGANIZATION', 'O', 'O', 'O']
['Birisi', 'için', 'kıymetli', 'değilsen', ',', 'boşa', 'yaşıyorsun', '.']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Sinemada', 'en', 'son', 'izlediğiniz', 've', 'beğendiğiniz', 'film', 'nedir', '?']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
"['""', 'İşyerindeki', 'erkeği', 'emziren', 'kadınlar', 'tacizden', 'kurtulur', '""']"	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
"['+', '""', 'Butun', 'ınsanlar', 'ıcın', ',', 'belkı', ',', 'ama', 'dusunmus', 've', 'erdemlı', 'ınsanlar', 'ıcın', 'muhakkak', 'kı', 'butun', 'hayat', 'Tanrı', ""'"", 'ya', 'daır', 'artan', 've', 'sureklı', 'bır', 'duyumdur', '.', '""']"	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Ekşi', 'Sözlük', 'hakkında', 'suç', 'duyurusu']	['B-MISC', 'I-MISC', 'O', 'O', 'O']
['Erkeklerin', 'beynine', 'tüküreyım', '.', 'Hiç', 'evlenmicek', 'kızları', 'olmayacakmış', 'gibi', 'yasiyorlar', '.', 'Yazık', 'yazık', '.', '.', '.', 'Kiyamam']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Herkes', 'gelip', 'geçici']	['O', 'O', 'O']
['Ah', 'bu', 'keşkeler', ':', '(']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['halil', 'fanayı', '30', 'kere', 'izlemeye', 'kararlı', ':', ')', 'fana']	['B-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-MISC']
['Ya', 'ne', 'oluyor', 'orda', 'biriniz', 'şu', 'tele', 'cvp', 'verin', '.', '.']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Erkek', 'çok', '.', 'Adam', 'az', 'bu', 'devirde', '.', '.', '.']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Ben', 'burda', 'hastalıktan', 'yerimden', 'kalkamıyorum', 'Dila', 'bana', 'Zeki', 'Müren', 'dinletiyor', 'süper', 'bu', 'kız', 'enerji', 'aşılıyor', '.', 'Şimdi', 'de', 'Ferdi', 'Tayfur', ':', '(']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'O', 'B-PERSON', 'I-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'I-PERSON', 'O', 'O']
['Kendini', 'bisey', 'sananlar', 'olmasa', 'her', 'sey', 'daha', 'guzel', 'olacak', '.', '.']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
"['Elinin', 'tersiyle', 'ittiğin', 'kızı', ';', 'bir', 'gün', 'Allah', ""'"", 'a', 'yalvara', 'yalvara', 'isticeksin', '.']"	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['birer', 'birer', 'yalnızlığa', 'yürüdüler', '.', '.', 'Giden', 'döner', 'mi', 'bu', 'acı', 'geçer', 'mi']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Söylediklerini', 'Kabul', 'Etmeyebilirim', ';', 'Ama', 'Söyleme', 'Hakkını', 'Ölünceye', 'Kadar', 'Desteklerim', '.']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['#', 'PratikHazırKonut', 'eskişehir']	['O', 'O', 'B-LOCATION']
['#', 'YenisezonformanTurkTelekomdan', 'pierre', 'webo', 'attı', ',', ',', ',', ',', ',', ',', ',', ',', ',', 'TurkTelekom', 'pierre', 'webo']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-ORGANIZATION', 'B-PERSON', 'I-PERSON']
['Bıktım', 'galiba', 'bu', 'sektörden', ':', '/']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['zrnginlerin', 'halini', 'ne', 'zaman', 'anlayacağız', 'acaba', '?', '?', '?']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Durduk', 'yere', 'soğuk', 'davranmaya', 'başlayan', 'insan', 'canım', 'sen', 'hayırdır', 'ya']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['İnsanlara', 'hep', 'güvenirim', 'ama', 'salak', 'değilim', 'boşa', 'çıktığında', 'kendimi', 'suçlu', 'hissetmiyorum', 'hiç', 'değilse', '.']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['#', 'YenisezonformanTurkTelekomdan', 'Pierre', 'Webo', 'atmıştır', 'TurkTelekom', 'Pierre', 'Webo']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-ORGANIZATION', 'B-PERSON', 'I-PERSON']
['Hayat', 'bir', 'sınav', 'olsa', 'ailemin', 'adını', 'yazar', 'çıkarım', ':', ')']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['taviz', 'tavizi', 'doğurur', ',', 'kıyakçılığın', 'sonu', 'da', 'ayakçılıktır', 'işte', 'pkk', 'ile', 'geldiğimiz', 'durum']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-ORGANIZATION', 'O', 'O', 'O']
['Oruçlu', 'oruçlu', 'gezmelere', 'gidiyoruuz', '.']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Kıskanmayan', 'erkek', 'mi', '?', 'Erkek', '?', 'Kıskanmayan', '?', 'Bi', 'de', 'erkek', '?']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Hasan', 'amca', 'kullaniyom', 'panik', 'yapma']	['B-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'O']
"['#', 'SoruCevapİstiyoruzHilmi', 'RT', ""'"", 'LERLE', '65', 'TWEET', 'OLMUŞ', 'BENİM', 'DURMAK', 'YOK', 'HADİ', 'DESTEK', 'Hilmi']"	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PERSON']
['Yemek', 'programı', 'izliyorum', 'sevap', 'points', 'katkısı', 'yapar', 'mı', '?']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Al', 'bi', 'dönek', 'daha', '.', '.', 'Ömür', 'Gedik', ':', '“', 'Ben', 'de', 'Başbakan', '’', 'a', 'hayran', 'kalmıştım', ',', 'ben', 'de', 'dönekler', 'listesindeyim', '”']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'I-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['kiyamamak', 'diye', 'bi', 'duygu', 'var', ',', 'duygularin', 'en', 'guzeli']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Otobanda', 'yürürken', 'bi', 'araba', 'durup', 'gideceğim', 'yere', 'bırakmak', 'istedi', ',', 'olmaz', 'dedim', '.', 'Aklı', 'sıra', 'hazır', 'sevaba', 'konacak', ',', 'rakibimsin', 'olm', 'öbür', 'tarafta', '.']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Saygan', 'Anadolu', 'lisesi', '2013', 'mezunlarımızı', 'başarılarından', 'dolayı', 'tebrik', 'ediyorum']	['B-LOCATION', 'I-LOCATION', 'I-LOCATION', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
"['""', 'Kendini', 'yorma', '""', 'bize', 'ozgu', 'bir', 'nasihat', 'olsa', 'gerek', '.', 'Yorulmadan', 'bir', 'sey', 'oluyor', 'mu', '?', 'Olmuyor', '.', 'Acikliga', 'kavusturdum', '.']"	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Bir', 'de', 'yeni', 'birşey', 'çıkmış', ',', 'Allah', '-', 'u', 'Ekber', 'diyip', 'elindeki', 'silahla', 'ateş', 'ediyorlar', '.', 'Yazıktır', 'DiyanetinHutbesi', 'ÜmmeteHakarettir', 'nedir', 'peki', '?', '?', '?', 'Diyanet']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-ORGANIZATION']
['Terrace', 'Lido', 'projesinde', '1', 'oda', '1', 'salon', 'daireler', '370', 'bin', 'dolardan', ',', '2', 'oda', '1', 'salon', 'daireler', 'ise', '420', 'bin', 'dolardan', 'başlayan', 'fiyatlarla', 'satılmış', '.']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Sadece', 'bir', 'kere', 'sarılmak', 'için', ',', 'kilometrelerce', 'yolu', 'gitmeye', 'değer', 'insanlar', 'var', '.']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Bir', 'önceki', 'tweetteki', 'çekemezliği', 'bulunuz']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['ne', 'kadar', 'çok', 'bilirsen', 'o', 'kadar', 'bela', 'başa']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
"['I', ""'"", 'm', 'at', 'Sosyal', 'Konutlar', '(', 'Kutahya', ')']"	['O', 'O', 'O', 'O', 'B-LOCATION', 'I-LOCATION', 'O', 'B-LOCATION', 'O']
['oh', 'be', 'otobüsçü', 'tersledi', 'bir', 'anda', 'gurbet', 'hasretinden', 'kurtuldum']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['HER', 'ŞEY', 'DEĞİŞSE', 'DE', 'BİR', 'GÜN', 'KARŞILIKSIZ', 'SEVGİM', 'KALBİMİN', 'DURDUĞU', 'ANA', 'KADAR']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Kitaptaki', 'insanlar', 'gerçek', 'insanlardan', 'daha', 'insanlar', ',', 'insancıllar', '.']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['bayılmak', 'nasıl', 'bişey', 'acaba']	['O', 'O', 'O', 'O']
['Sevdiğini', 'belli', 'et', '.', 'Gizlemek', 'başkalarına', 'fırsat', 'vermektir', '.']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['FF', 'versene', 'cınım']	['O', 'O', 'O']
['kırıldıkça', 'değişirsin']	['O', 'O']
['Kim', 'ne', 'derse', 'desin', ',', 'tek', 'bir', 'gerçeği', 'vardır', 'aşkın', ';', 'Karşındakinin', 'adam', 'olup', 'olmadığını', ',', 'aşıkken', 'değil', 'ayrılırken', 'anlarsın', '.']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
"['Üniversite', 'Yerleştirme', 'Sonuçları', ':', 'LYS', 'sonuçlarına', 'göre', 'Y', 'MF', '1', 've', 'Y', 'MF', '2', ""'"", 'de', 'Türkiye', 'birincisi', 'olan', 'Özel', 'Altınb', '.', '.', '.']"	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-LOCATION', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Sevdiğini', 'belli', 'et', '.', 'Gizlemek', 'başkalarına', 'fırsat', 'vermektir', '.']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Kıskanç', 'olan', 'belki', 'daha', 'cok', 'sever', 'ama', 'kıskanç', 'olmayan', 'daha', 'iyi', 'sever', '.']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Sara', 'benden', 'cok', 'yakında', 'dayak', 'yicek']	['B-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Acizliğin', 'tanımı', '=', 'Tomorrowland', 'radyo', 'yayınıyla', 'kopmak']	['O', 'O', 'O', 'B-ORGANIZATION', 'I-ORGANIZATION', 'O', 'O']
['ermeni', 'meselesi', 'kürtler', 'ortadoğuda', 'başarı', 'sağladıgı', 'andan', 'itibaren', 'patlayacak', 'göreceksiniz', ',', 'ortadoğu']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-LOCATION']
['Birbirimiz', 'dışında', 'hiçbi', 'şeyi', 'hakettiğimizi', 'düşünmüyorum']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
"['""', 'Hayatta', 'bir', 'tek', 'başarısızlık', 'vardır', ',', 'o', 'da', 'denememektir', '.', '""']"	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Vizem', 'elime', 'gecmedikce', 'bana', 'rahat', 'yok']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Seneye', 'bugun', 'ben', 'de', 'Yeditepeyi', '%', '100', 'burslu', 'kazanmis', 'falan', 'olucam', '.', 'Kazandiktan', 'sonrada', 'bu', 'yazdigimin', 'fotografini', 'cekip', 'ibreti', 'alem', 'yapacagim', 'Yeditepe']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-ORGANIZATION']
['Bazı', 'insanları', 'hayatıma', 'soktuğum', 'için', 'kendimi', 'aptal', 'hissetmem', ',', 'aynı', 'insanları', 'hayatımdan', 'çıkardığım', 'için', 'kendimi', 'akıllı', 'hissetmemi', 'döver', '.']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Orman', 'İl', 'Müdürü', 'halkın', 'duyarlı', 'olmasını', 'istedi']	['B-ORGANIZATION', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['KEREM', 'ALTAN', 'SAHALARA', 'DÖNDÜ', ';', 'BAŞBAKAN', 'BEDELİNİ', 'ÖDEYECEK', '!']	['B-PERSON', 'I-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['.', '.', '.', 've', 'basketbol', 'hayatimin', 'bitisi', 'bowling', 'ile', 'olur', ':', '(', '(', '(', '(']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Herkese', 'hayırlı', 'cumalar']	['O', 'O', 'O']
"['Lazio', ""'"", 'yla', 'Kadıköy', ""'"", 'de', 'oynanan', 'maçta', 'ilk', 'golü', 'Pierre', 'Webo', 'atmıştır', '#', 'YenisezonformanTurkTelekomdan', 'TurkTelekom']"	['B-ORGANIZATION', 'O', 'O', 'B-LOCATION', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'I-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'B-ORGANIZATION']
['Bugün', 'sondu', '.', 'Birdaha', 'senin', 'icin', 'aglamicam', '.', '.', '!']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['#', 'ayrılmazikili', 'anneler', 've', 'kızları']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Dini', 'vecibeler', 'için', 'doğru', 'şekilde', 'kapanan', 'insana', 'saygılıyim', 'ama', 'hem', 'başını', 'kapatıp', 'hem', 'tayt', 'giymek', 'ne', 'oluyor', ':', '-', ')']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Kan', 'benim', 'damar', 'benim', ',', 'yapıcak', 'bişey', 'yok']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['ağlama', 'kalbim', 'büyüdün', 'artık', 'hiç', 'kendini', 'yormaa', ':', '(', '(']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['bu', 'benim', 'herşeyimidir', '#', '#', '#']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Doğum', 'günüme', 'daha', 'çok', 'var', 'ama', 'şimdiden', 'söyliyim', ',', 'sevdiğim', 'albümleri', ',', 'kitapları', 'falan', 'almak', 'isterseniz', 'hayır', 'demem', '.', 'Tşklr']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
"['""', 'Yapacak', 'bir', 'şey', 'yok', '.', 'Yine', 'özler', ',', 'yine', 'bekleriz', '.', 'Çay', 'içer', ',', 'kitap', 'okuruz', '.', 'Arada', 'dışarı', 'çıkar', 'çikolata', 'alır', 'yeriz', '.', '""']"	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Biraz', 'daha', 'disarda', 'durursam', 'buharlasicam']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Ya', 'ahahhaha', 'cocuğa', 'bak', '.', 'Kızlara', 'yaranıcam', 'diye', 'girmediği', 'kılık', 'kalmadı', '.', 'Salak', 'ya', 'ahahah', '.']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['insanlar', 'iyilikten', 'anlamıyor']	['O', 'O', 'O']
['Denize', 'gidince', 'açılan', 'saçlarımadaa', '.', '.', '.']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Tembellik', 'bana', 'özgü', 'bişi', 'galiba', ':', 'Dasödjhkas', 'kldöasda']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Annemin', 'küçük', 'saf', 'kızı', 'kalamadım', '.', 'Babamdan', 'başka', 'adama', 'aşık', 'oluverdim', '.', 'Babam', 'gibi', 'korur', ',', 'kollar', ',', 'onun', 'gibi', 'sever', 'sandım', '.']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
"['Şego', 'sana', 'burdan', 'Gökhan', 'Türkmen', '-', 'Bitmesin', ""'"", 'i', 'yolluyorum', '.', 'Ne', 'anliyosan', 'öyle', 'olsun', '.', ':', 'S']"	['B-PERSON', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'I-PERSON', 'O', 'B-MISC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['forza', 'şirinleri', 'seviyorum']	['O', 'O', 'O']
['Herşeyi', 'anlarım', 'ama', 'saçını', 'boyatan', 'erkeği', 'anlamam', ',', 'buna', 'gücüm', 'yetmez']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Bu', 'kadar', 'karaktersizlik', '.', '.']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Zorunda', 'mıyım', '?', '!']	['O', 'O', 'O', 'O']
['gülüşünü', 'görünce', 'kahkaha', 'atasım', 'geliyo', '.', 's', '.', 's', '.']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
"[':', 'biskolata', 'erkeği', 'mi', 'olacan', 'abi', ':', 'D', ':', 'D', 'odun', 'yaani', ':', 'D', ':', 'D', ':', 'D', '""']"	['O', 'B-MISC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Hoşgeldin', 'bebek', ';', ')']	['O', 'O', 'O', 'O']
"['#', 'yarıngecolmadan', 'şimdi', 'tevbeni', 'et', '!', 'Ecelin', 'ne', 'zaman', 'geleceği', 'belli', 'olmaz', '.', '.', '.', 'Haydi', ',', 'yüzünü', 'Allah', ""'"", 'a', 'dön', '.', '.', '.']"	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Lipton', 'aysti', 'içiyoğum', ',', 'feğahlıyoğum']	['B-MISC', 'I-MISC', 'O', 'O', 'O']
"['Allah', 'kimseye', '""', 'Bilmiyorum', 'ya', ',', 'sanki', 'bir', 'soğuk', 'davranıyor', '""', 'korkusu', 'yaşatmasın', '.', 'Amin', '.']"	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['sen', 'varsın', 'ya', 'da', 'yoksun', 'onun', 'için', 'hiç', 'farketmez']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['yetişkin', 'bir', 'nur', 'saatler', '15', '.', '03', 'e', 'geldiğinde', 'uyanır', '.', 'ama', 'arkadaşları', 'onu', 'hava', 'aydınlanmadan', 'uyandırdığı', 'için', 'nesli', 'tükeniyor', '.', 'sizede', 'naaaydın', '.']	['O', 'O', 'B-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Askiim', 'sen', 'benim', 'canimsiin']	['O', 'O', 'O', 'O']
['Hep', 'farklı', 'olmak', 'istemedik', 'mi', 'senle', 'ben', '?']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Twitter', 'seni', 'bi', 'türlü', 'çözemedim', 'kb', ':', ')']	['B-ORGANIZATION', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Beyzaya', 'ne', 'oldu', 'da', 'şimdi', 'geldin', 'ha', 'buraya', 'kadar', '.', 'Beyza']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PERSON']
['sinemada', 'oğuz', 'nilhan', 'ben', 'tekiz', 'korku', 'filmi', 'heyy', ':', 'Dd']	['O', 'B-PERSON', 'I-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Kaybedince', 'daha', 'çook', 'seveceksin']	['O', 'O', 'O', 'O']
['Benim', 'yalnizligim', 'tiklim', 'tiklim', ';', 'igne', 'atsan', 'yere', 'dusmuyor', '.']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Kocaeli', 'universitesinde', 'gecer', 'not', 'alan', 'ogrencilere', 'uzaydan', 'arsa', 'veriyolarmış', '.', ':', 'D', 'universitesi']	['B-ORGANIZATION', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'I-ORGANIZATION']
['BİZ', 'BOYLE', 'BUYUDUK']	['O', 'O', 'O']
['+', 'Gunesim', 'olurmusun', '?', '-', 'Cok', 'romantiksin', 'tabiki', '.', '+', 'Tamam', 'simdi', 'benden', '160', '.', '000', '.', '000', 'kilometre', 'uzak', 'dur', '.', ':', 'DD']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['#', 'YenisezonformanTurkTelekomdan', 'gölü', 'pierre', 'webo', 'atmisti', 'penaltidan', 'hemide', 'TurkTelekom', 'pierre', 'webo']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-ORGANIZATION', 'B-PERSON', 'I-PERSON']
['Bütün', 'kanalların', 'ben', 'de', 'hababam', 'sınıfını', 'yayınlıcam', 'yarışı', 'nereye', 'gidiyor', 'ya', '.']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['heyy', 'uyuyan', 'guzell', 'gelmışş', '.', '.', 'gunaydınn', '—', 'Uyandım', ':', 'D']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Pudrayla', 'beyaz', 'tenli', 'olayım', 'derken', ',', 'Böyle', 'bi', ',', 'tövbe', 'estağfurullah', 'rahmetli', 'gibi', 'olan', 'kızlar', 'var', '.']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['o', 'nasıl', 'bi', 'rüyaysa', '.', '.']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Bir', 'gün', 'Sezen', 'Aksu', 'dinlerken', 'öleceğimi', 'düşünüyorum', ',', 'bunu', 'düşünürken', 'hangi', 'şarkıda', 'öleceğim', 'onu', 'da', 'düşünüyorum', ';', 'sonrası', 'delilik', '.']	['O', 'O', 'B-PERSON', 'I-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['ÇUBUKLUyaAŞIKGRİyeSevdalı', 'SIYAHaMahkumuzBEŞİKTAŞ', '.', '.', '!', 'ÇUBUK', 'BEŞİKTAŞ']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-LOCATION', 'B-ORGANIZATION']
['Yaşamak', 'istiyorum', 'çünkü', 'hikayenin', 'sonunu', 'merak', 'ediyorum', '.']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Müzik', 'zevkim', 'de', 'bozuldu', '.', 'Saçma', 'saçma', 'şarkılar', 'dinliyorum', '.']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['BALIK', 'BURCU', 'OLAN', 'VAR', 'MI', '?']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Birbirlerini', 'katlederken', 'tekbir', 'getiren', 'müslümanları', 'gören', 'kafirlere', 'de', 'gün', 'doğuyor', '!', 'DiyanetinHutbesi', 'ÜmmeteHakarettir', 'Diyanet']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-ORGANIZATION']
"['""', 'zeki', 'çocuk', 'çalışsa', 'yapar', 'ama', 'çalışmıyor', '""', 'kategorisindeyim', 'bence']"	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['İnsanlar', 'sürekli', 'konuşur', ',', 'eleştirir', ',', 'hakaret', 'eder', '.', 'Senin', 'yapman', 'gereken', ',', 'onlara', 'bakıp', 'konuşan', 'hayvan', 'görmenin', 'keyfini', 'çıkarmak', '.']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['sen', 'buna', 'şarkı', 'demişsin', 'ama', 'bu', 'bildiğin', 'uyuşturucu', '#', 'HaberinYokÖlüyorum']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-MISC']
['konuşacak', 'birileri', '?']	['O', 'O', 'O']
['hep', 'ağzınızın', 'payını', 'vermek', 'istemişimdir', 'ama', 'beni', 'enterese', 'etmediği', 'için', 'susmuşumdur']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Melisa', 'eğitim', 'bilgilerini', 've', 'yaşadığı', 'şehri', 'istanbul', 'olarak', 'guncelledi']	['B-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-LOCATION', 'O', 'O']
[':', 'D', ':', 'D', 'ben', 'geri', 'dönüyorum', 'İstanbul', 'u', 'özlememisim', '.']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-LOCATION', 'O', 'O', 'O']
['hep', 'aklımdasınn', 'faarkındamısın', '?']	['O', 'O', 'O', 'O']
"['90', ""'"", 'lar', 'çok', 'iyiydi', 'ya', '.', '(', '99', 'doğumlu', ')']"	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Bazen', 'yaptıklarının', 'hiç', 'bi', 'önemi', 'olmuyor']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['hayırlı', 'cumalar', 'Allah', 'herkezin', 'gönlüne', 'göre', 'versin']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Kan', 'benim', 'damar', 'benim', 'Elo', 'kan', 'benim', 'damar', 'benim', '!']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Ceblerine', 'savapları', 'doldur', 'bayramı', 'dolu', 'dolu', 'yaşa', '#', 'HaydiGençlerİTİKAFa']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Siyasete', 'mesafe', 'koyup', 'kafa', 'dinleyeceğim', 'desem', 'de', 'gelen', 'müşterilerle', 'siyaset', 'yapıyorum', '.', 'Keyifli', 'oluyor', 'ya', '.']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
"['I', ""'"", 'm', 'at', 'Yeni', 'Kordon', '(', 'Çanakkale', ')']"	['O', 'O', 'O', 'O', 'B-LOCATION', 'I-LOCATION', 'O', 'B-LOCATION', 'O']
['faiz', 'lobisinde', 'nakit', 'sıkıntısı', 'varmış', 'bu', 'ara', ',', 'ödeyemediler', 'hala', 'paramızı']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['YAZ', 'TATİLİM', 'OLMUŞ', 'TWİTTER']	['O', 'O', 'O', 'B-ORGANIZATION']
['Oysa', 'bana', 'en', 'çok', 'sen', 'yakışırdın', '.']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Twitterda', 'olmasa', ',', 'telefonlar', 'çalmasa', ',', 'arkadaslarım', 'aramasa', 'yaz', 'tatili', 'nasıl', 'geçer', 'kim', 'bilir', '?', 'Twitter']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-ORGANIZATION']
['kaldık', 'mı', 'evde', '3', 'kişi', ':', 'D']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Her', 'kadın', 'böyle', 'bir', 'şey', 'ister', '.']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['#', 'dirensuriye', 'iman', 'dolu', 'göğsüm', 'gibi', 'serhaddin', 'var', 'suriye']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-LOCATION']
['Müge', 'Anlı', 'ile', 'Tuncay', 'Şanlı', 'evlense', 'anlı', 'şanlı', 'düğün', 'olur']	['B-PERSON', 'I-PERSON', 'O', 'B-PERSON', 'I-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
"['Tumblr', ""'"", 'ı', '15', '-', '20', 'yaş', 'familyası', 'basmış', ':', '/']"	['B-ORGANIZATION', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Esmerse', 'benim', 'için', 'tamamdır', '.', '.', '.']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['emre', 'lerde', 'sigara', 'keyfiiiiiiiiiii']	['B-PERSON', 'O', 'O', 'O']
['Sen', 'gittikten', 'sonra', 'yerini', 'kimse', 'dolduramadı', ',', 'dolduramazdı', ',', 'dolmadı', ',', 'dolma', ',', 'biber', 'dolması', ',', 'ben', 'acıktım', '.']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['gecmıs', 'bı', 'anda', 'donermı', 'gerı', '?']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
"['Bu', 'yaz', 'da', 'Doktorlar', ""'"", 'ı', 'izleyip', 'bitirirsem', 'kesin', 'cerrah', 'oluyorum', '.', 'Kimse', 'tutamaz', 'artık', 'beni', '.']"	['O', 'O', 'O', 'B-MISC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Kalbimde', 'bir', 'güzel', ',', 'kalbimden', 'güzel']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Derelerde', 'taş', 'olsam', '.']	['O', 'O', 'O', 'O']
['GÖZLÜKLERİM', 'RAYBAN', 'ORUÇ', 'TUTSANA', 'HAYVAN', 'DEDİ', 'FATİH', 'YAA', 'BIRAK', 'YAŞAMIYORUM', 'BEN']	['O', 'B-MISC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'O']
"['Unilever', ',', 'Unipro', ""'"", 'yu', 'satıyor']"	['B-ORGANIZATION', 'O', 'B-ORGANIZATION', 'O', 'O', 'O']
['Ayrı', 'ayrı', 'değil', 'omuz', 'omuza', ',', '90', 'dakika', 'değil', 'ömür', 'boyu', '!', '#', 'FenerbahceninBuyukTaraftari', 'Fenerbahce']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-ORGANIZATION']
['2', '5', '8', '0', 'sarhoş', 'şifresiymiş', '.', 'İlginç']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['biri', '3', 'tane', 'ister', 'diğeri', 'göstermeyin', 'der', 'bunlar', 'ne', 'içiyor', 'bize', 'de', 'söylesinler']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['GÜNAYDIN', 'BEBİŞNAZLAR']	['O', 'O']
['4', '-', 'Hayatinizin', 'en', 'mükemmel', 'dönemlerini', 'yasacaksiniz', 'her', 'şeyi', 'ölçülu', 'yapin', ',', 'kendinizi', 'geliştirin', ',', 'arastirin', ',', 'okuyun', 'en', 'önemlisi', 'keşfedin', '!']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Otobüste', 'falan', 'kulaklığın', 'tekini', 'isteyen', 'arkadaş', 'modeli', 'var', 'ya', '.', 'Al', 'al', 'ayakkabının', 'tekini', 'de', 'al', '.', 'Ceketin', 'bi', 'kolunu', 'da', 'sen', 'giy', '.', 'Çekinme', '.']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Video', ':', 'Ay', 'nazlı', 'ay', 'Gelin', 'ay', 'Git', 'ona', 'söyle', ';', 'Ahh', 'gücüme', 'gidiyor', 'Yalnızlığım', 'böyle', '.', 'Ah', 'bu', 'inadından', 'az', 'mı', '.', '.', '.']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['maddi', 'manevi', 'gücün', 'yoksa', 'gerçekten', 'hayat', 'çok', 'zor', 'mücadele', 'etmekten', 'yoruldum', 'artık']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['#', 'DEUyaHoşgeldin', 'hosbulduuuk', ':', ')', 'DEU']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-ORGANIZATION']
['Kıbrısa', 'sayılı', 'günlerrr', 'Kıbrıs']	['O', 'O', 'O', 'B-LOCATION']
['Dünyanın', 'bütün', 'tımarhaneleri', 'bizim', 'aydınlarımız', 'yanında', 'birer', 'akli', 'selim', 'abideleri', '.', '.', '.', 'Cemil', 'Meriç']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'I-PERSON']
['Elimde', 'iki', 'fotografin', 'bir', 'elimde', 'sen', 'bir', 'elimde', 'sanki', 'kalbim', 'untan', 'utansin', 'bir', 'gün', 'gelir', 'kader', 'insandan', 'hesap', 'sorar', 'diye', 'gözlerimi', 'fotograf', '-']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['gripten', 'ölüyoken', 'kalkıp', 'ölümüne', 'dans', 'etmiyosanız', 'küçük', 'bi', 'yeğeniniz', 'yada', 'kardeşiniz', 'yok', 'demektir', '.']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Issız', 'bir', 'adaya', 'düşsem', 'yanıma', '3', 'şey', 'alırdım', '.', 'Ajdar', ',', 'Erol', 'Köse', 've', 'Nihat', 'Doğan', '.', 'Ülkem', 'için', 'yapamayacağım', 'şey', 'yok', '…']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'O', 'B-PERSON', 'I-PERSON', 'O', 'B-PERSON', 'I-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['yes', 'yarın', 'doğum', 'günüm', ':', 'D', 'asdasd']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Dünyanın', 'en', 'güzel', 'şeyi', 'aşktır', 'bence', 'çocuk', 'da', 'aşkın', 'meyvesi', ':', 'pafsjdk', 'yani', 'Cocuğu', 'okadar', 'gözünüzde', 'büyütmeyin', 'karnınızda', 'büyütün', ';', ')']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Yarın', 'aybegimleyiimm']	['O', 'O']
['12', 'milyon', '253', 'bin', '137', 'ücretlinin', '%', '46', ',', '19', '’', 'u', 'olan', '5', 'milyon', '659', 'bin', '607', 'işçi', ',', 'açlık', 'sınırının', 'altındaki', 'asgari', 'ücretle', 'yaşamaya', 'çalışıyor', '.']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['senden', 'eksik', 'kalan', 'yanımı', 'şarkılarla', 'dolduruyorum', '.']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Ne', 'zaman', 'mesaj', 'atmaktan', 'veya', 'whatsapptan', 'yazmaktan', 'vazgeçeceksiniz', 'a', 'dostlar', 'whatsapp']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-MISC']
['#', 'SenHerZaman', 'kalbimizdesin', '#', 'MustafaKemalAtatürk']	['O', 'O', 'O', 'O', 'B-PERSON']
['Benim', 'halen', 'uykum', 'var', '^', '^']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Jülide', 'Özçelik', '-', 'Sebep', ':']	['B-PERSON', 'I-PERSON', 'O', 'O', 'O']
['cani', 'topugundaymis']	['O', 'O']
['Abiler', 'oldu', 'kurabiye']	['O', 'O', 'O']
['Bu', 'havada', 'grip', 'olmak', 'tövbe', 'tövbe', ':', 'D', ':', 'D']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Beye', 'bey', 'denır', 'onune', 'gelene', 'bey', 'dıyenı']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['is', 'görüşmesinde', '.']	['O', 'O', 'O']
['Bu', 'aralar', 'çok', 'hamileyim', '.']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['müzikte', 'rekabet', 'olmaz', ',', 'şu', 'konuda', 'bi', 'anlaşalım', 'da']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['çocuklarini', 'katlederken', 've', 'aç', 'susuz', 'iskenceler', 'yaparken', 'bizim', 'camilermizdeki', 'DiyanetinHutbesi', 'ÜmmeteHakarettir', 'Diyanet']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-ORGANIZATION']
['Eski', 'Kelimeler', ',', 'Döndürüyor', 'Başımı', 'Sen', 'Söyleyince', ':', 'D']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
"['Sabah', 'sabah', ""'"", ""'"", 'Ben', 'halan', 'denizdeyiz', 'oo', 'harika', ""'"", ""'"", 'diye', 'mesaj', 'aldım', '.', 'Garip', 'insanlar', 'yine', 'beni', 'buluyor', 'tam', 'gaz', 'devam']"	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Sensiz', 'diyor', ',', 'yasanmıyor', 'aşk', 'bu', 'olsa', 'gerek']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['derler', 'ki', 'unutmalı', 'zamana', 'bırakmalı', 'nasıl', 'olsa', 'sarılır', 'yaralar', 'bir', 'gün', '.', '.']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Uyuyorum', 'ben', 'biraz', ':', ')']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Kadın', 'vardır', 'yiğit', 'doğurur', ',', 'oymağı', 'Devlet', 'eder', ';', 'Kadın', 'vardır', 'it', 'doğurur', 'memlekete', 'dert', 'eder', '!', '-', 'Türk', 'Atasözü', '-']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['en', 'büyük', ',', 'en', 'kazançlı', 'eylem', 'nefse', 've', 'şeytana', 'direnmekse', '#', 'HaydiGençlerİTİKAFa']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['yeter', 'artik', 'ya', '.', '.', ':', '/']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Hayatın', 'anlamı', ',', 'ağacın', 'anlamıyla', 'aynıdır', '.']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Bu', 'akşamda', 'koşturmadan', 'iftar', 'yapamıcam', ':', '(']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['bende', 'arın', 'cem', 'adrian', 'konserine', 'gidiyorum', 'yaniiiii', 'öhöm', 'öhöm']	['O', 'O', 'B-PERSON', 'I-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
"['İyikiDoğdunAslanYürekli', 'SabriSarıoğlu', 'doğum', 'sırasında', 'bile', 'hastahaneyi', 'tutturamayan', 'sarbi', ""'"", ""'"", 'huyum', 'bu', 'ne', 'yapayım', ""'"", ""'"", 'dedi', '.', '.']"	['O', 'B-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Tuğçe', 'Kazaz', ':', 'Oruçlu', 've', 'Huzurluyum']	['B-PERSON', 'I-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'O']
['kuzenime', ',', 'dayımın', 'evladı', 'diyorum', 'çünkü', 'gerçekten', 'de', 'dayımın', 'evladıı', '.']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Sessizce', 'bi', 'cigara', 'yakardım', ',', 'parmaklarımın', 'ucunu', 'yakardım', ',', 'Kirpiklerimi', 'eğerdim', 'bakardım', ',', 'İçin', 'ürperirdi', '.', '.', 'Felaketin', 'olurdu', 'ağlardın', '.', '.']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Ne', 'diyordu', 'yazar', ';', 'Ve', 'unutma', 'ki', 'güvenilmek', ',', 'Sevilmekten', 'daha', 'büyük', 'bir', 'iltifattır', '.', '.']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['İyikiDoğdunAslanYürekli', 'SabriSarıoğlu', '.']	['O', 'B-PERSON', 'O']
['O', 'kazandıgınız', 'universitede', 'çirkin', 'kız', 'yada', 'erkek', 'olsun', 'bakalım', 'yine', 'kazandıgınız', 'için', 'bu', 'kadar', 'sevinecek', 'misiniz', 'D', ':', ':']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Aklıma', 'hep', 'bu', 'saatte', 'geliyorsun', '.', 'Bu', 'saatte', 'işte', ':', 'Az', 'önce', ',', 'şimdi', ',', 'biraz', 'sonra', '.', '.', '.', 'Hep', 'bu', 'saatte', '.']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
"['EN', 'ÇOKTA', 'MSN', ""'"", 'DE', 'KONUŞTUĞUM', 'GÜNLERİ', 'ÖZLÜYORUM']"	['O', 'O', 'B-MISC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['#', 'AşkKapıyıÇalarsa', 'kapısız', 'kalırız', '.', 'net', '.']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Huysuz', 've', 'tatli', 'kadin', 'tamam', 'da', '.', '.', 'huysuz', 've', 'tatli', ',', 'adam', 'da', 'yanyana', 'gelmiyor', 'gelemiyor', 'sanki', ':', ')']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Sherlock', 'Holmes', 'bile', 'kadın', 'zekasına', 'karşı', 'koyamadıysa', ',', 'şimdi', 'biraz', 'susun', 'beyler', '.']	['B-PERSON', 'I-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Değiştiremeyeceğin', 'şeyler', 'için', 'üzülme', '.']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['kimine', 'can', 'feda', 'kimine', 'bir', 'elvada', 'diyemeden', 'de', 'bitirebiliyor']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Her', 'ailenin', 'fotoğraf', 'albümünde', 'illaki', 'bir', 'tane', 'permalı', 'anne', 'vardır', '.']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Birlikte', 'çok', 'mutlu', 'olabiliriz']	['O', 'O', 'O', 'O']
['Vapur', 'en', 'guzel', 'toplu', 'tasima', 'araci', '.', 'Kadikoy', '-', 'kabatas', 'da', 'en', 'guzel', 'hat', 'bence']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-LOCATION', 'O', 'B-LOCATION', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Güzel', 'bir', 'gündü', 'ama', 'keşke', 'kovulmasaydık', ':', 'D', 'kötü', 'ev', 'sahibi', ':', 'D']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['şimdiii', 'lost', 'zamanı']	['O', 'B-MISC', 'O']
['#', 'nobeticinankaradayiz', 'bizde', 'geliyoruz', 'ankara']	['O', 'O', 'O', 'O', 'B-LOCATION']
['Safiye', '-', 'Faik', 'Aşkı', 'Şov', 'Muydu', '?', '-', 'Garage', 'Magazin', '/', 'Magazin', 'Sitesi', '/', 'Aylık', 'Magazin', 'Dergisi']	['B-PERSON', 'O', 'B-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-MISC', 'I-MISC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Daha', 'kayıt', 'bile', 'yaptırmadan', 'sosyal', 'ağlarda', 'öğrenim', 'bilgilerini', 'güncelleyen', 'bir', 'nesille', 'daha', 'karşı', 'karşıyayız']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Şu', 'an', 'işten', 'çıkıp', 'eve', 'gidip', 'yatmak', 'için', '1000tl', 'verirdim', '.', 'Ama', '1000', 'tl', 'vereceklerse', 'de', 'gelip', 'çalışırdım', '.', 'Poff', 'döndük', 'yine', 'en', 'başa', ':', '(']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Besiktas', 'diyorum', 'iyiki', 'var']	['B-ORGANIZATION', 'O', 'O', 'O']
"['""', 'O', 'söylüyorsa', 'doğrudur', '""', 'diyeceğimiz', 'kadar', 'emin', 'insanlara', 'ihtiyacımız', 'var', '.', '.']"	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['ya', 'konuşcak', 'biri', 'yok', 'mu', '?']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Neden', 'rüyalarda', 'hep', 'görmek', 'istemediğimiz', 'şeyleri', 'görüyoruz', 'ki', '.', '.', 'ya', 'da', 'tam', 'tersi', 'kendimize', 'bile', 'söyleyemediklerimizi', 'görüyoruz', '.']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['IPhone', '6', 'kablosuz', 'şarj', 'olacakmış', ',', '7', 'bulaşık', 'yıkayabilcekmiş', ',', '8', 'açık', 'kalp', 'ameliyatı', 'yapabilcekmiş', ',', '9iyilerin', 'dostu', 'kötülerin', 'düşmanı', 'olcakmış', 'Aç']	['B-MISC', 'I-MISC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Iste', 'bunlar', 'hep', 'aska', 'inanmadigim', 'icin', ';', 'D', ':', 'AS', ':', 'AF', ':', 'AF', ':', 'FS']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['PEKİ', 'PEKİ', 'ANLADIK', 'HER', 'ŞEYDEN', 'SEN', 'ANLARSIN']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['demi', 'yi', 'unutma', 'dık']	['B-PERSON', 'O', 'O', 'O']
['Ohh', 'be', 'hallettim', ':', 'D']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Söndürün', 'kalbimi']	['O', 'O']
['İnsanları', 'görmemezlikten', 'gelmeyi', 'o', 'kadar', 'iyi', 'başarıyorum', 'ki']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
"['Miley', ""'"", 'nin', 'profil', 'resmi', 'ne', 'ki', 'öyle']"	['B-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
"['Halil', ""'"", 'e', 'olan', 'sempatim', 'arttı', ':', 'D']"	['B-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Fena', 'sıkıldım', ':', '/']	['O', 'O', 'O', 'O']
['Su', 'konaktaki', 'cankurtaranlik', 'seyine', 'katilmadigim', 'icin', 'pisman', 'oldugum', '2856553853554', 'an']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['çok', 'mutlu', 'olabiliyor', 'muyuz', '?']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Hiç', 'gitmeyeceğini', 'düşünerek', 'sevdim', ',', 'hiç', 'gelmeyeceğini', 'bilerekte', 'bekliyorum', '.', '.', '.', '.']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Beni', 'Öyle', 'Alıştırdın', 'ki', 'Yokluğuna', ';', '-', 'Şimdi', 'Öl', 'İstersen', '.', '.', '!']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Hayır', 'demek', 'kolaydır', 'çünkü', 'evet', 'denilence', 'yapılacak', 'iş', 'çıkacaktır', '.']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Yüz', 'Lira', 'İle', 'Evlenilmez']	['O', 'O', 'O', 'O']
['Kahrolsun', 'basa', 'vuran', 'dis', 'agrisi']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Iron', 'konseri', 'varken', 'ders', 'calismak', 'boyle', 'adaletin', '.', '.', '.']	['B-MISC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Rüyama', 'devam', 'ettim', '3', 'kere', 'gerçekle', 'rüya', 'arasında', 'gidip', 'geldim', 'uykumu', 'düzene', 'sokmam', 'lazım', 'artık', '.', '.']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['ben', 'anneme', 'bulaşık', 'çıkmasın', 'diye', 'suyu', 'sürahiden', 'içiyorum', 'gelmis', 'bna', 'dyor', 'insan', 'ol', '.', 'bu', 'kadına', 'iylikte', 'yaramıyor', 'yah', ':', ')', '.']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['6', 'saat', 'uyudum', 'tabii', 'sinirli', 'olabilirim']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Tamam', 'da', 'seneye', 'bizde', 'kazandığımız', 'üniversiteyi', 'buraya', 'yazıcaz', 'nedir', 'yani']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Az', 'yemek', 'yicektim', 'sonra', 'bir', 'baktım', 'oruçluyum']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Salih', 'Müslim', 'Davutoğlu', 'ile', 'görüşecek', '!', '|', 'ANF']	['B-PERSON', 'I-PERSON', 'B-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-ORGANIZATION']
['Beni', 'hastanede', 'konuşturmayınnnnnnnnnnn']	['O', 'O', 'O']
['kime', 'baksam', 'iconunda', 'ashley', 'benson', 'var', 'neler', 'oluyor']	['O', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'I-PERSON', 'O', 'O', 'O']
['#', 'ÇıldırtanSorular', 'susuzluğumu', 'giderecek', 'kadar', 'su', 'içsen', 'orucum', 'bozulurmu', '?', '?']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Los', 'Angeles', 'güne', 'yağmurla', 'başlıyor', '.', '.', 'Yanımda', 'sadece', 'tshirt', 'getirmeyeydim', 'iyiydi', ':', ')']	['B-LOCATION', 'I-LOCATION', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['İnsan', 'bittiğine', ',', 'gittiğine', ',', 'dönmiycene', 'inanamıyor', 'nedense']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Sevdiğini', 'asla', 'hayatının', 'temeline', 'oturtma', 'sadece', 'baş', 'tacı', 'yap', ',', 'Hayatın', 'temeli', 'yaparsan', 'eğer', 'temel', 'gittiğinde', 'yıkılıp', 'çökersin']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Bulutlar', 'bu', 'dunya', 'icin', 'fazla', 'guzeller']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Yumurtasız', 'twitter', 'daha', 'sağlıklı', '.', '.', 'bye', 'bye', 'civcivler', ':', ')']	['O', 'B-ORGANIZATION', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Hayat', 'paylaşınca', 'değil', ',', 'umursamayınca', 'güzel', 've', 'ben', 'umursamam']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['slm', 'damla', 'ben', 'kartenesinin', 'ablasl', 'yagmur', 'damlasl', 'seni', 'begenerek', 'izliliyorum', 'basarilarnızin', 'devam', 'ini', 'diler', 'im']	['O', 'B-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['BENİ', 'SEVEN', 'RT', 'YAPSIN', '.']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['şu', 'edward', 'bella', 'konuşma', 'şeysini', 'yazmayan', 'kaldı', 'mı']	['O', 'B-PERSON', 'B-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['yaklasık', '15', 'saattır', 'yataktayım', 'sag', 'tarafım', 'curudu', 'sanırım', 'elım', 'telefonun', 'seklını', 'aldı', 'resmen']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Millet', 'oyun', 'isteği', 'gönderir', 'gönderir', 'sorun', 'olmaz', ',', 'biz', 'gonderince', 'sorun', 'olur', 'anlayamıyorum', 'şu', 'insanları', '.', '.', 'Oyuna', 'davet', 'ediyoruz', 'savaşa', 'değil', ':', ')', ')']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['SEVGİLİSİ', 'OLUNCA', 'ARKADAŞLARINI', 'SATAN', 'İNSAN', 'SAMİMİYETSİZLİĞİ', '.']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Gidiyorum', 'diye', 'üzülme', 'aşkımı', 'bıraktım', 'sana', ',', 'kalbimi', 'bıraktım', 'sana', ',', 'ama', 'gitmek', 'gerekirmiş', 'istenmeyen', 'yerde', 'durulmazmış']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Bazi', 'seyler', 'gercekten', 'sacmalik']	['O', 'O', 'O', 'O']
['Bütün', 'yemek', 'programlarını', 'izleyip', ',', 'hala', 'yemek', 'yapamayan', 'bir', 'insan', 'var', 'mı', 'demeyin', 'ben', 'varım']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Batan', 'güneşin', 'olduğu', 'taraf']	['O', 'O', 'O', 'O']
['bana', 'ihtiyacı', 'olmayan', 'kimseye', 'ihtiyacım', 'yok', '.']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Neden', 'herkes', 'kendini', 'düşünüyo', '?', '?', 'neden', 'herkes', 'bu', 'kadar', 'bencil', '?', '?', 'Babam', 'bu', 'kadar', 'güzel', 'pasta', 'yapmayı', 'nerden', 'öğrendi', '?', '?']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Benim', 'Hogwarts', 'mektubum', 'ne', 'tür', 'bi', 'trafiğe', 'takıldı', 'da', 'gelemedi', 'bu', 'kadar', 'sene', '?']	['O', 'B-ORGANIZATION', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['sıkıcı', 'günlerden', 'biri', 'daha']	['O', 'O', 'O', 'O']
['Emine', 'Çeliker', 'candıır']	['B-PERSON', 'I-PERSON', 'O']
"['Yarın', 'akşam', 'Şile', 'Değirmen', 'Çayırı', 'köyünde', 'toplu', 'iftar', 'daveti', 'var', '.', 'Geçen', 'akşam', 'da', 'Muhtar', 'Nedim', ""'"", 'in', 'iftar', 'davetine', 'iştirak', 'ettik', ',', 'Harika', 'oldu', 'köyü', 'Nedim']"	['O', 'O', 'B-LOCATION', 'B-LOCATION', 'I-LOCATION', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'I-LOCATION', 'B-PERSON']
['BAZEN', 'SENİ', 'MUTLULUKTAN', 'HAVALARA', 'UÇURUR', 'AMA', 'ANLARSIN', 'Kİİ', 'BUGUNUN', 'YARINI', 'DA', 'VARMIŞ', '.']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Çook', 'güzel', 'uyumuşum', 'lan', 'kendime', 'geldim', ':', 'D']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Bir', 'kadın', 'güçlüdür', 'aslında', '.', 'Hatta', 'erkeklerden', 'çok', 'daha', 'güçlüdür', ';', 'Ama', 'ister', 'ki', ',', 'erkeğin', 'gücü', 'kendisine', 'huzur', 'versin']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Bazı', 'şeyler', 'için', 'iyi', 'olmak', 'yetmiyormuş']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
"['Al', 'izmiri', ""'"", 'e', 'tepe', 'tepe', 'kullan', ':', ')', 'izmir']"	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-LOCATION']
['Sakın', 'ağlama', '!', 'Çünkü', 'sen', 'ağlarsan', 'düşmanların', 'gülecek', '.']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Neden', 'geldimki', 'ben', 'ankaradan', 'ankara']	['O', 'O', 'O', 'O', 'B-LOCATION']
['Sizin', 'anneniz', 'de', 'yaptigi', 'sarmalari', 'bulup', 'yemeyin', 'diye', 'sakliyo', 'mu', 'yoksa', 'benim', 'annem', 'manyak', 'mi', '?', '?']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
"['Sabri', ""'"", 'den', 'ilk', 'açıklama', 'geldi', '.', 'İyikiDoğdunAslanYürekli', 'SabriSarıoğlu']"	['B-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PERSON']
['Ömer', 'Tuğrul', 'İnançer', 'mutasavvıf', 'ise', 've', 'dinin', 'tasavvuf', 'gibi', 'en', 'yumuşak', 've', 'sevgi', 'dolu', 'yüzü', 'bile', 'böyleyse', ',', 'bu', 'din', 'bitmiş', '.', '.', '.']	['B-PERSON', 'I-PERSON', 'I-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
"['HAYAT', 'BİR', 'YAZIYSA', 'BAŞLIĞI', 'FENERBAHÇE', ""'"", 'DİR', '.']"	['O', 'O', 'O', 'O', 'B-ORGANIZATION', 'O', 'O', 'O']
['Sizin', 'beni', 'uyandirmayislarinizi', 'seviim']	['O', 'O', 'O', 'O']
['Nazlış', 'aradı', 'sonunda', 'rahatladım']	['B-PERSON', 'O', 'O', 'O']
['kızların', 'çantalarıyla', 'dans', 'etme', 'çabalarına', 'hayran', 'olmamak', 'elde', 'değil']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
"['Ramazan', ""'"", 'da', 'kipo', 'verilir', 'burak', 'almış', ':', 'D']"	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'O', 'O', 'O']
"['#', 'yarıngecolmadan', 'yapılması', 'gereken', 'şeyler', 'genelde', 'hep', 'geç', 'kalınan', ',', ""'"", 'keşke', ""'"", 'lere', 'dönüşüyor', '.']"	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['#', 'SoruCevapİstiyoruzHilmi', 'destekk', 'Hilmi']	['O', 'O', 'O', 'B-PERSON']
['AY', 'AŞKIM', 'KABARDI', 'Bİ', 'AN', 'YAĞMURA', 'YAĞMUR']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PERSON']
['bi', 'kez', 'gülmesem', 'mezarıma', 'iseyin', '.', 's']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Derdiniz', 'ne', 'bilader', '.', 'Adsfhklfv', '.', 'd', '.', 'd', '.', 'd']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
"['Konuğun', 'sözleri', 'kendini', 'bağlar', 'diyen', 'TRT', ',', 'senin', 'zibidi', 'spikerin', 'de', ""'"", 'Allah', 'razı', 'olsun', ""'"", 'diyor', '.', 'Yıllardır', 'bu', 'ülkenin', 'kamburusun', 'HESAP', 'VER', 'TRT']"	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-ORGANIZATION', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-ORGANIZATION']
['Bugune', 'kadar', 'milyon', 'tane', 'fotograf', 'cektirmisimdir', 'sevenlerimle', '.', 'Yollasiniza', 'benle', 'olan', 'fotograflarinizi', 'varsa', ',', 'eglenelim', ':', ')']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
"['I', ""'"", 'm', 'at', 'Bahçelievler', '(', 'İstanbul', ',', 'Türkiye', ')', 'w', '/', '33', 'others']"	['O', 'O', 'O', 'O', 'B-LOCATION', 'O', 'B-LOCATION', 'O', 'B-LOCATION', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Allahım', 'sana', 'geliyorummm']	['O', 'O', 'O']
"['I', ""'"", 'm', 'at', 'Eymen', 'İletişim']"	['O', 'O', 'O', 'O', 'B-ORGANIZATION', 'I-ORGANIZATION']
['1783', 'gün', ',', 'hell', 'yeah', '!']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
"['Gün', 'içinde', 'aldıgım', 'en', 'radikal', 'karar', ':', ""'"", 'Birazda', 'salonda', 'yatayım', ""'"", ':', ')', ')']"	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Bahar', 'da', 'olup', 'gelsen', 'artık', ',', 'bende', 'sana', 'açacak', 'tek', 'bir', 'çiçek', 'bile', 'yok', '.', '.']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Direksiyon', 'hocamin', 'asiri', 'yakisikli', 'oglu', 'arabadayken', 'ben', 'o', 'arabayi', 'nasil', 'düzgün', 'kullanayim', 'acaba', '?', 'Diyecegim', 'tek', 'bir', 'sey', 'var', '.', 'Oglum', 'bak', 'git', '!']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
"['""', 'Hayatı', 'kendi', 'seçtiğin', 'gibi', 'yaşarsan', ',', 'senin', 'olur', '.', '""']"	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['aynaya', 'bakmaktan', 'nefret', 'ettim', 'sence', 'neden', '?']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Bir', 'işaret', 'ver', 'tweet', 'at', ':', 'D']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['kararsız', 'insan', '=', 'tehlikeli', 'insan']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['bebeğin', 'adını', 'şaziye', 'koymuşlar', 'niye', 'durmadan', 'ağlıyo', 'diyolar', '.', 'ağlar', 'tabi', 'kaderine', 'ağlıyor', '.', 'bebek', 'değil', 'ki', 'resmen', 'teyze', 'o', '.', 'ver', 'elini', 'öpiyim', 'teyze']	['O', 'O', 'B-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Iron', 'Maiden', 'konserine', 'gidememek', 'kadar', 'kötü', 'bir', 'durum', 'varsa', 'da', 'artık', 'yok', 'gibi', '.', '(', ':', '/', '&', ':', '(', '/', '&', ':', '(', '/', '&', ':', '(', '&', '/', ':', '(']	['B-MISC', 'I-MISC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Obama', 'Hem', 'Ortadoğu', 'ülkelerini', 'karıştırıyor', '(', 'kana', 'buluyor', ',', 'savaşlar', ',', 'katliamlara', 'el', 'altından', 'destek', 'oluyor', ')', 'hem', 'de', 'iftarda', 'ayet', 'okuyor', '!']	['B-PERSON', 'O', 'B-LOCATION', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Sen', 'iyi', 'bilirsin', 'ben', 'en', 'çok', 'seni', 'sevdim', '.']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Sen', 'nefsini', 'hayirla', 'mesgul', 'etmezsen', ',', 'o', 'seni', 'şer', 'ile', 'mesgul', 'eder', '.']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['İlginç', 'en', 'yakınken', ',', 'en', 'uzak', 'olmak', '.']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['BİRİİ', 'BENİ', 'DENİZE', 'FIRLATABİLİR', 'Mİ', '?']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['peşime', 'takılan', 'tipsiz', 'vol2']	['O', 'O', 'O', 'O']
['Bu', 'ne', 'sıcak', 'ya', '.', '.']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['+', '1000', 'Kredi', 've', 'cok', 'ozel', 'uygulamalariyla', 'gold', 'uyelikli', 'retweet', 'sitesi', ':']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['#', 'YenisezonformanTurkTelekomdan', 'oynanan', 'maçta', 'Pierre', 'Webo', 'ilk', 'golümüzü', 'kaydetmiştir', '.', 'TurkTelekom', 'Pierre', 'Webo']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-ORGANIZATION', 'B-PERSON', 'I-PERSON']
['eskiden', 'olsa', 'dalga', 'geçmek', 'için', 'uğraşırdım', 'da', 'artık', 'ona', 'bile', 'isteğim', 'yok', ':', ')', ')']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Gerizekaliliktan', 'birazdan', 'olceksin', 'guzelim', 'ya']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Hayırlı', 'Cumalar']	['O', 'O']
['Sedamın', 'yanına', 'gidiyorum', ':', ')', ')', 'Seda']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PERSON']
['bence', 'ben', 'bebek', 'bakmak', 'için', 'varııım', ':', 'D']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Birazcık', 'halsiyet']	['O', 'O']
['hava', 'cok', 'sicak', 'yaa', 'tam', 'deniz', 'havasi']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
"['Gallifrey', ""'"", 'e', 'taşınıyorum']"	['B-LOCATION', 'O', 'O', 'O']
['Ama', 'gittigim', 'en', 'sorunsuz', 'festival', '/', 'konser', 'idi', '.', 'İtis', 'kakis', 'ezilme', 'falan', 'hicbir', 'sey', 'olmamisti']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Aklim', 'yine', 'onda']	['O', 'O', 'O']
['Kalktigimdan', 'beri', 'is', 'yapiyorum']	['O', 'O', 'O', 'O']
"['Sedanur', 've', 'Aylin', ""'"", 'i', 'kaybettik', 'ck', 'krkyrm', '.', 's', '.', 's']"	['B-PERSON', 'O', 'B-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Tolga', 'çok', 'iyi', 'arkadaş', ':', ')']	['B-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Bir', 'insandan', 'gıcık', 'alma', 'hızım', 'ışık', 'hızını', 'sollar', 'arkdşlr']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['O', 'rüya', 'neydi', 'öyle', '.', 'Devam', 'etsin', 'diye', 'tekrar', 'yattım', 'olmadı', '.', 'Ama', 'çok', 'güzeldi']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Yemen', 'ediyorum', ',', 'bir', 'gun', 'essay', 'yazarken', 'beynim', 'akacak', '.']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['benimle', 'sidik', 'yaristiramazsin', 'velet']	['O', 'O', 'O', 'O']
['❤', '❤', '❤', 'herkese', 'yazmayan', 'olgun', 'adam', 'çekiciliği', '❤', '❤', '❤']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Adam', 'Olana', 'Düsman', 'Olunur']	['O', 'O', 'O', 'O']
"['Evlenmemiş', 'erkeğe', '""', 'bekar', '""', 'Evlenmemiş', 'kadına', '""', 'evde', 'kalmış', 'kız', '""', 'denir', '.', '+', '+']"	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
"['I', ""'"", 'm', 'at', 'Miss', 'Doçura', '(', 'Manaus', ',', 'AM', ')']"	['O', 'O', 'O', 'O', 'B-LOCATION', 'I-LOCATION', 'O', 'B-LOCATION', 'O', 'O', 'O']
['Annemin', 'Babiyi', 'oğlumun', 'oğlu', 'diye', 'sevmesi', '.', '.', 'çohoşuma', 'gidiyoorrrr']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Müslüman', 'Olan', 'Papazın', 'Hikâyesi', ':']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['+', 'Aşkım', 'twitter', 'şifreni', 'vermicek', 'misin', '?', '-', 'Twitter', 'benim', 'şifre', 'benim', '!']	['O', 'O', 'B-ORGANIZATION', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-ORGANIZATION', 'O', 'O', 'O', 'O']
"['Düşünsene', ""'"", ""'"", 'R', ""'"", ""'"", 'leri', 'söyleyemiyorsun', '.', 'ÇILDIVIVSIN', '.']"	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Ay', 'ruyamda', 'da', 'Meloyu', 'gordum', 'yia', 'Melo']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PERSON']
['sen', 'sev', 'ama', 'karşındaki', 'değer', 'verirse', '.', '.', '.']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Yok', 'etek', 'boyu', ',', 'yok', 'hamileliği', '.', '.', 'Uğraşmayın', 'bu', 'kadar', ',', 'bence', 'kadınları', 'kaldırın', 'yerine', 'AVM', 'yapın', '.', '.', '.', '.', '#', 'direnhamile']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Cuma', 'günü', 'iş', 'çıkışı', 'şimdi', 'burada', 'olmak', 'vardı', 'değil', 'mi', '?', 'Datça', 'Hayıbükü', 'tertemiz', 'masmavi', 'denizi', ',', 'yemyeşil', 'dağları', '.', '.', '.']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-LOCATION', 'B-LOCATION', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Gelmicem', 'dediğim', 'halde', 'beni', 'almaya', 'gelen', 'arkadaş', '>', '>', '>', '>', '>']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Kızlar', ',', 'temiz', 'bardak', 'kalmayınca', 'çay', 'bardağıyla', 'su', 'içen', 'adam', 'görürseniz', 'evlenin', 'onla', '.', 'O', 'adam', 'bardağı', 'yıkamaya', 'bile', 'üşeniyodur', '.', 'Nasıl', 'aldatsın']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
"['ÜZÜLSEKMİ', 'ŞİMDİ', 'ŞU', 'KURBANLIK', 'KOÇ', ""'"", 'A', '.', '.', '.', '.', '…']"	['O', 'O', 'O', 'O', 'B-ORGANIZATION', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Ben', 'bazı', 'şarkıları', 'duymaya', 'bile', 'katlanamazken', ',', 'o', 'şarkıları', 'dillerinden', 'düşürmeyenler', 'var', '.']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Mabel', 'Matiz', '-', 'Sultan', 'Süleyman']	['B-PERSON', 'I-PERSON', 'O', 'B-PERSON', 'I-PERSON']
['Ülkücüluk', 'Ülkü', 'elden', 'giderken', 'hoplayip', 'ziplayip', 'coşmak', 'değildir', '…']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
"['UEFA', 'Avrupa', 'Ligi', 'Çeyrek', 'Final', 'Birinci', 'Maçında', 'Lazio', ""'"", 'ya', '78', '.', 'Dakikada', 'Penaltıdan', 'Pierre', 'Webo', '.', '.', '.', '#', 'YenisezonformanTurkTelekomdan', 'TurkTelekom']"	['B-ORGANIZATION', 'B-LOCATION', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-ORGANIZATION', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'I-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-ORGANIZATION']
['Tuba', 'kendini', 'üzmekten', 'baska', 'bı', 'sey', 'bilmez', 'mı', '?', '?']	['B-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['14', '.', '14', 'Turkiyemmmm', '❤', 'Turkiye']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-LOCATION']
"['.', '.', '.', '.', 'En', 'güzel', 'günlerimin', 'üç', 'mel', ""'"", 'un', 'adamı', 'var', ':', 'Biri', 'sensin', ',', 'Biri', 'o', ',', 'biri', 'ötekisi', '.', '.', '.', 'Kanlı', 'bıçaklı', 'düşmanımdır', 'ikisi', '.', '.', '.', 'N', '.', 'H', '.', 'R', '.', 'N.H.R.']"	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PERSON']
"['Kılıçtaroğlu', ""'"", 'na', 'söyleyin', 'Din', 'hakkında', 'konuşmayı', 'bıraksın', '.', 'Allah', ""'"", 'ın', 'dinini', 'yer', 'yüzüne', 'indirmesi', 'Hakk', ""'"", 'ın', 'gelmesi', 'batılın', 'yok', 'olması', 'demektir', '.']"	['B-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
"['Hakan', 'peker', ""'"", 'le', 'beraberken', ':', ')']"	['B-PERSON', 'I-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
"['I', ""'"", 'm', 'at', 'Beyazşehir', '(', 'Kayseri', ',', 'Kocasinan', ')']"	['O', 'O', 'O', 'O', 'B-LOCATION', 'O', 'B-LOCATION', 'O', 'B-LOCATION', 'O']
['Bende', 'açıktan', 'okurken', 'şehir', 'dışında', 'okuyormuş', 'gibi', 'farzederim', 'kandırırım', 'kendimi', 'ne', 'yapayım', 'canım', 'annemede', 'saygılar', 'arz', 'ederim', ':', ')', ')']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
"[""'"", ""'"", '.', '.', 'Aşk', 'kendinden', 'vazgeçme', 'halidir', '.', ""'"", ""'""]"	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
"['Yagdır', 'Allah', ""'"", 'ım']"	['O', 'O', 'O', 'O']
['Bir', 'insanın', 'nasıl', 'güldüğünden', 'terbiyesini', ',', 'neye', 'güldüğünden', 'akıl', 'seviyesini', 'anlarsın', '.', 'Mevlânâ', 'Hazretleri']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'O']
['Sinir', 'oluyorum', 'selcuga', 'selcug']	['O', 'O', 'O', 'B-PERSON']
['Bazen', 'insanlar', 'gerçekten', 'aşırı', 'derecede', 'saçmalayabiliyor', '.', '.', '.']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Diyanetteki', 'üst', 'düzeyler', 'istifa', 'edene', 'kadar', ',', 'üzere', ',', 'diyanetle', 'alakalı', 'her', 'etkinliğe', 'tepkimi', 'koyacağım', '.', 'Gerek', 'sözlü', ',', 'gerek', 'hal', 've', 'hareketlerimle', 'Diyanet', 'diyanet']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-ORGANIZATION', 'B-ORGANIZATION']
['okul', 'olsada', 'gitmek', 'istemesek']	['O', 'O', 'O', 'O']
['BURSA', 'CALON', 'KAPOLRI']	['B-LOCATION', 'O', 'O']
['Hala', 'win', '8', 'yüklemediniz', 'mi', '?', 'Iyi', 'yaptınız', 'aman', 'deyim', 'sakın', 'sakın', '.']	['O', 'B-MISC', 'I-MISC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
"['Bildiğim', 'bir', 'şey', 'var', ';', ""'"", 'beni', 'benden', 'daha', 'iyi', 'bilenin', 'vardır', 'elbet', 'bir', 'bildiği', '.', '.']"	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Nerdesin', 'güzelim', 'sen']	['O', 'O', 'O']
['Zemzem', 'kuyusuna', 'bakın', '.', 'Bilim', 'adamları', 'bakıyor', '1', ',', '2metre', 'derinlikte', '4bin', 'yıldr', 'milyarlarca', 'insana', 'su', 'veriyor', 'bitmiyor', 'fiziksel', 'hiçbir', 'izahı', 'yok', 'kuyusu']	['B-LOCATION', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'I-LOCATION']
['ahahahahhahahah', 'dılara', ':', 'DSFDF', ':', 'D', ':', 'DF', ':', 'DFSA', ':', 'DF', ':', 'SDF', ':', 'SDF', ':', 'SFD', ':']	['O', 'B-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['kim', 'sevecek', 'söyle', 'benim', 'gibi', 'delice', '?']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
"['Sevgilisine', '""', 'Işığım', '""', 'diyenler', 'varmıs', '.', 'Ayrıldıklarında', 'dalga', 'geçerim', 'lan', ';', '""', 'Ne', 'oldu', 'kanka', ',', 'lamba', 'mı', 'patladı', '?', '""']"	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Gece', 'yatmaz', 'sabah', 'kalkmaz', '.', '.', '.']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['canım', 'sıkıldı', 'lan', 'ondan', 'herkese', 'ff', 'verıyom', ':', 'ddd']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['merhaba', 'twitter', ':', ')']	['O', 'B-ORGANIZATION', 'O', 'O']
['Bıyığın', 'kızı', 'var', '.']	['O', 'O', 'O', 'O']
['#', 'TeenWolf', '1', '.', 'sezon', 'daha', 'yolun', 'başındayım', ':', '(']	['O', 'B-MISC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['-', 'Aşkım', 'twitter', 'sifreni', 'vermicek', 'misin', '?', '+', 'Twitter', 'benim', 'şifre', 'benim']	['O', 'O', 'B-ORGANIZATION', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-ORGANIZATION', 'O', 'O', 'O']
"['al', 'şimdi', 'şu', '""', 'Allahu', 'Ekber', '""', 'diyerek', 'öldürenleri', 'eleştiren', 'bi', 'hutbenin', 'nesi', 'yanlışta', 'kınıyosun', '?']"	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
"['""', 'Olmaz', 'dediğin', 'ne', 'varsa', 'hepsi', 'olur', '.', 'Düşmem', 'dersin', 'düşersin', ',', 'şaşmam', 'dersin', 'şaşarsın', '.', 'Öldüm', 'der', 'durur', ',', 'yine', 'de', 'yaşarsın', '.', '""', '(', 'Hz', '.', 'Mevlana', ')']"	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'O']
['Hep', 'ben', 'olucam', 'sona', 'kadar', '.']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Sen', 'yapman', 'gerekeni', 'yap', '.', 'Olması', 'gereken', 'zaten', 'olur', '.', '.']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Yine', 'Izmir', 'yine', 'orman', 'yangini', '!']	['O', 'B-LOCATION', 'O', 'O', 'O', 'O']
['RESİM', 'ÇİZMEYE', 'ÇALIŞIRKEN', 'BEN', ';']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O']
"['Backstreet', 'Boys', ""'"", 'un', 'yeni', 'albumu', 'cikiyormus', '.', 'Hey', 'gidim', 'hey', 'zamaninda', 'ne', 'dinlerdik', ',', 'nick', 'carter', ""'"", 'a', 'dilenirdik', 'falan', '.', 'Pii']"	['B-MISC', 'I-MISC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'I-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
"['I', ""'"", 'm', 'at', 'Çınaraltı']"	['O', 'O', 'O', 'O', 'B-LOCATION']
['yolum', 'Akdeniz', 'Üni', '.', 'düştü', 'ilk', 'tercihte', 'yırttık', ',', 'herkes', 'için', 'hayırlısı', 'olsun', 'bakalım', '.', '.', '.', 'Üni.']	['O', 'B-ORGANIZATION', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'I-ORGANIZATION']
['Zeynep', 'üşenmeden', 'mesajın', 'satırlarınıda', 'saymış', ':', 'Dd']	['B-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
"['the', 'vampire', 'diaries', ""'"", 'ın', 'son', 'bölümünü', 'tekrar', 'izledim', 've', 'elanaya', 'yine', 'çok', 'pis', 'zıtlandım', '.', 'elana']"	['B-MISC', 'I-MISC', 'I-MISC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PERSON']
['Ohaaa', 'kaç', 'saattir', 'buralardayım', 'ama', 'hiç', 'tweet', 'atmamışımmm']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Uzun', 'zamaan', 'sonra', 'sevgilime', 'kavuşacağımm', '.', 'Çokçokçokçok', 'mutluyuuummm', '.']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['İnsanlari', ',', 'taniyamamak', 'hayal', 'kirikligini', 'getiriyor', 'ardindan', '.']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Ben', 'güzel', 'şeyler', 'duymak', 'istiyorum', 'demedim', 'ki', ',', 'sesini', 'duymak', 'istiyorum', ',', 'o', 'kadar']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['hayat', 'candır', 'gerisi', 'heyecandır']	['O', 'O', 'O', 'O']
['Kızıma', 'kavuştum']	['O', 'O']
['Anında', 'cevap', 'yazan', 'bi', 'sevgilin', 'olduğunu', 'düşünsene', '.']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
"['Kavak', 'yerlerindeki', 'Su', ""'"", 'ya', 'benzemiyorummmmmm', 'yerleri', 'Su']"	['B-MISC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'I-MISC', 'B-PERSON']
['İnci', 'sözlük', 'Üniversitesi', 'Şuku', 'Fakültesi', 'Caps', 'Mühendisliği', '.', '.']	['B-MISC', 'I-MISC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Rüyadan', 'daha', 'güzel', 'bir', 'şeydi', 'sanırım', 'gordugum']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
"['I', ""'"", 'm', 'at', 'Power', 'Spor', 'Merkezi']"	['O', 'O', 'O', 'O', 'B-LOCATION', 'I-LOCATION', 'I-LOCATION']
['Zor', 'günler', ',', 'insanın', 'dostlarını', 'ayıklayabilmesi', 'için', 'var', '.']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Telefonumu', '2444ten', 'gelen', 'mesajları', 'okumak', 'için', 'kullanıyorum', 'sadece']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
"['Beykent', ""'"", 'te', 'okuyan', 'olan', 'varsa', 'bana', 'bi', 'ulaşsın', '.']"	['B-ORGANIZATION', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Keske', 'Ankaraya', 'da', 'pino', 'acsalar', 'ya', 'gonullu', 'bile', 'calisirim', 'Ankara']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-LOCATION']
['Deniz', 'kenarı', 've', 'Emina', ':', ')']	['O', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'O', 'O']
['Savaş', 'Troll', 'Özdemir', '.']	['B-PERSON', 'O', 'B-PERSON', 'O']
"['Muhafazakar', 'burjuvazinin', 'Reina', ""'"", 'sı', '-', 'HABERTÜRK']"	['O', 'O', 'B-LOCATION', 'O', 'O', 'O', 'B-ORGANIZATION']
['Ahmet', '11', 'yaşında', 've', 'sevgilisine', 'HATUNUM', 'diyee', 'hitap', 'ediyor', '.']	['B-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
"['""', 'İLK', 'MESAJI', 'ÖZLEYEN', 'ATAR', ':', '”']"	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
"['Annem', 'sinirlendiğinde', ';', '""', 'Senin', 'de', 'aynı', 'senin', 'gibi', 'çocuğun', 'olsun', 'bak', 'gör', '""', 'diyor', '.', 'Torunu', 'olunca', 'vereceğim', 'ona', 'o', 'bakacak', 'haberi', 'yok', '.', 'Canım', 'ya', '.']"	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Takımın', 'en', 'önemli', 'eksiği', 'ön', 'libero', ',', 'o', 'bölgeye', 'iyi', 'transfer', 'yaparsak', 'iyi', 'takım', 'oluruz', '.']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Dovme', 'yaptircam', 'heyoo']	['O', 'O', 'O']
['Annemin', 'telefonu', 'o', 'kadar', 'sacma', 'titriyor', 'ki', 'ne', 'zaman', 'bir', 'yerlerde', 'titrese', 'tum', 'aile', 'refleks', 'olarak', 'masanin', 'altina', 'giriyoruz', '.']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Bir', 'fil', 'elektrik', 'direğinden', 'daha', 'yükseğe', 'zıplayabilir', 'mi', '?', 'Elektrik', 'direği', 'zıplayamaz', 'ki', '.']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Kivil', ',', '21', ',', 'annesi', 'ona', 'yeter', 'artik', 'diyor', '.', 'Bos', 'vakitlerinde', 'kulaklarini', 'deldirip', 'saciyla', 'ugrasiyor', '.']	['B-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['İlişki', 'durumum', ':', 'Ben', 'bile', 'kendimi', 'arkadaşım', 'olarak', 'görüyorum', '.']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['akşama', 'şeker', 'pare', 'var', 'çok', 'acıktım']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['her', 'yer', 'iron', 'maiden', 'tişörtlü', 'insan', 'dolu', '.', 'allam', 'yerim', '.']	['O', 'O', 'B-MISC', 'I-MISC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['adam', '22', 'yaşında', 'sürekli', 'telefonuma', 'mesaj', 'atıyo', 'arıyo', 'yeter', 'artık', 'kes', 'diyorum', '22', 'yaşındayım', 'sana', 'yalvaramam', 'diyo', 'ne', 'mallarla', 'uğrasıyorum', 'ya']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Millet', 'üniversiteye', 'gidiyor', 'biz', 'lise', 'de', 'hazırlık', 'okuyoruz', 'hayat', 'ışte']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['İzni', 'aldıkta', 'senden', 'uzak', 'kaldık', '.', 'Gitme', 'yaban', 'ellere', ':', ')']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Düşmanımın', 'düşmanı', 'dostum', 'diye', 'ses', 'çıkmıyo', 'ama', 'şu', 'bankaların', 'üzerimizden', 'elde', 'ettiği', 'haksız', 'kazanç', 'meselesi', 'önemli']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
"['Dikat', 'edin', 'Luhan', ""'"", 'nın', 'dizinde', 'sargı', 'var', 'siyah', 'ne', 'oldu', 'acaba', 'EXOticler', 'dikatinizi', 'çektimi', 'benim', 'çekti', ':', '(']"	['O', 'O', 'B-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Bir', 'an', 'asik', 'oldum', 'sandim', 'sonra', 'uyandim', 'megerse', 'gotum', 'acik', 'uyumusum', '.', '.', '.']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Norton', 'diye', 'bi', 'gerçekte', 'var', 'tabii']	['B-MISC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
"['Facebook', ""'"", 'ta', '""', 'Beyoncé', 'Tumblr', '2', '""', 'albümünde', '4', 'yeni', 'fotoğraf', 'paylaştım']"	['B-ORGANIZATION', 'O', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'B-ORGANIZATION', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Grip', 'için', 'aldığım', 'ilaçlara', 'annemin', 'yorumu', ':', 'İlaç', 'alınca', 'bi', 'haftada', ',', 'almayınca', '7', 'gün', 'de', 'geçiyo', 'kızım', 'ilaç', 'içmee', '♥']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Arap', 'kanalında', 'maç', 'izliyorum', ',', 'spiker', 'ne', 'derse', 'babaannem', 'amin', 'diyor', '.']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['kimi', 'yanıında', 'arıyorsan', 'önce', 'içinde', 'bulacaksın']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['görüşmediğin', 'insanları', 'rehberinden', 'silince', 'seni', 'yeniden', 'aramalari', 've', 'bu', 'numara', 'kimindi', 'diye', 'düşünmek', 'çok', 'zalım', '.', '.', '.']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['SENA', 'BENİM', 'HER', 'SEYIIM']	['B-PERSON', 'O', 'O', 'O']
['Hayat', 'böyle', ',', 'bizim', 'bir', 'suçumuz', 'yok', '.', '.', '.']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Sunada', '.', 'Bi', 'atin', ':', '-', ')']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Burcu', 'çok', 'iyi', 'insan']	['B-PERSON', 'O', 'O', 'O']
['Arkamdan', 'konuşanların', 'hayallerinde', 'imzam', 'var', '.']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Üniversitede', 'kızlar', 'teklif', 'ediyomuş', 'hayalleriyle', 'üni', '.', 'sınavına', 'inek', 'gibi', 'çalışan', 'insanlar', 'gördüm', 'ya']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Kadını', 'alıp', 'ahtapot', 'gibi', 'yere', 'çarpa', 'çarpa', 'öldüresim', 'geliyo', 'az', 'kaldıııı', '!', 'Manyak', 'mıdır', 'nedir', 'hep', 'beni', 'buluyo', 'bu', 'da', '.']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Huzuru', 'insanlarda', 'aramayacakmıssın', 'demekki', '.']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Smslerim', 'tam', 'zamanında', 'bitti', 'yani', 'allahim', 'ya']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Esed', 'amca', 'benim', 'üzerime', 'bomba', 'attı', 'artık', 'parmaklarımla', 'kalem', 'tutamayacağım', '.']	['B-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Başa', 'dönersek', ';', '“', 'on', 'yılda', 'oluşturulan', 'imaj', '”', 'kaybedilmiştir', '.', 'Zaten', 'ortada', '“', 'imaj', '”', 'dan', 'başka', 'bir', 'şey', 'yoktu', '.', 'M', '.', 'Bekaroğlu', 'M.Bekaroğlu']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PERSON']
['kultur', 'programimizin', 'sonuna', 'geldik', '.', 'esen', 'kalin', '.']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['#', 'Sarımsak', '#', 'zencefil', '#', 'soğan', 'kan', 'inceltici', '#', 'kalphastalıkları', 'riskini', 'azaltır', 'çalışmaya', 'göre', 'kötü', 'kolesterolü', 'düşürür', ';', ')']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
"['""', 'know', '""', 'daki', '""', 'k', '""', 'harfi', 'gibiyim', '.', 'Varım', 'ama', 'yokum']"	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Birbirine', 'ayıcık', ',', 'tavşan', 'resmi', 'yollayan', 'sevgililer', 'one', 'lan', 'öylee', 'hiç', 'sevimli', 'değilsiniz']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['-', 'Çocuklar', 'büyük', 'ihtimalle', 'yarın', 'John', 'Wright', 'ile', 'toplantı', 'yapıcaklar', '.', 'Ve', 'Albüm', 'üzerinde', 'çalışıp', ',', 'fotoğraf', 'çekimi', 'yapacaklar', '.']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'I-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Ata', 'Demirer', 'Bu', 'Yalnızca', 'Sitem', '(', '2013', ')']	['B-PERSON', 'I-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Sıcaktan', 'eriycem', 'yaa', 'keşke', 'arabadan', 'hiç', 'inmesem']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Tipinize', 'tükiriyim', 'seytan', 'diyor', 'yak', 'bir', 'sigara']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Bugün', 'fal', 'bakmayı', 'öğrendim', '.', 'Elini', 'tutabilmek', 'için', '.']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['HAYDİ', 'BUGÜN', 'PC', 'BAŞINDA', 'HEM', 'İFTAR', 'HEMDE', 'SAHURU', 'YAPALIM', 'NE', 'DERSİNİZ', 'SORU', 'İŞARTEİ', '#', 'TurkishSoldiersWantLinkinPark', 'LinkinPark']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-MISC']
['bu', 'kısa', 'sürede', 'görüyorum', 'ki', 'doz', 'düşürmek', 'bende', 'yine', 'yoka', 'dair', 'tribal', 'enfeksiyona', 'neden', 'oluyor']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Bizim', 'yazlikta', 'havuza', 'çıkmak', 'ölüm', ':', '(', '(']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['KAN', 'BENİM', 'DAMAR', 'BENİM']	['O', 'O', 'O', 'O']
['Sana', 'sağır', 'olana', ',', 'dilsiz', 'olacaksın', '.', '.', '.']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['ne', 'olurdu', 'yerinde', 'duraydı', ',', 'daha', 'dün', 'kalbim', 'şuradaydı', ':', '(']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['#', 'SenKOÇsanBizÇOBANız', ':', '-', ')', 'KOÇ']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-ORGANIZATION']
['Gülşen', 'bubikoğlunu', 'deli', 'gibi', 'kıskandığımı', 'söylemiş', 'miydim', '?', 'bubikoğlu']	['B-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'I-PERSON']
['Tanıştırayım', ':', 'Beyinterk', 'Emre', ',', 'TİKKO', '.', 'TİKKO', ',', 'beyinterk', 'Emre', '.']	['O', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'O']
['Poyrazla', 'birlikte', 'trt', 'çocuğu', 'izliyoruz', ':', 'D', 'Poyraz', 'trt']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'B-ORGANIZATION']
['MuratBoz', 'ÜçArtıBire', 'KonukOlsun', 'MuratBoz', 'ÜçArtıBire', 'KonukOlsun', 'MuratBoz', 'ÜçArtıBire', 'KonukOlsun', 'MuratBoz', 'ÜçArtıBire', 'KonukOlsun', 'ÜçArtıBir', 'MuratBoz', 'ÜçArtıBir', 'MuratBoz', 'ÜçArtıBir', 'MuratBoz', 'ÜçArtıBir']	['B-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-MISC', 'B-PERSON', 'B-MISC', 'B-PERSON', 'B-MISC', 'B-PERSON', 'B-MISC']
"[""'"", ""'"", 'Dur', 'şu', 'fotoma', 'çok', 'çirkinim', 'yazayımda', ',', 'herkes', 'hayır', 'çok', 'güzelsin', 'yazsın', ""'"", ""'"", '-', 'kezbanus']"	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Her', 'tatil', 'sonrası', 'evde', 'zenci', ',', 'çingene', 'muamelesi', 'görmekten', 'BIKDIM']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Bir', 'ömrü', 'senle', 'aşalım', '.', '.', '.']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['İnancım', 'kalmadı', 'aşkaa']	['O', 'O', 'O']
['Carpisan', 'otolara', 'binipte', 'carpismamaya', 'calisan', 'tek', 'milletiz', '.', '.', '!']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Öldün', 'varsayıyorum', '.', '.', 'çünkü', 'yaşıyor', 'olman', 've', 'benim', 'olmaman', 'çok', 'saçma', '!']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['İSG', 'yönetmeliğini', 'de', 'oku', 'oku', 'bi', 'yere', 'kadar', 'yani', 'gına', 'geldi', 'aaa']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Yere', 'atılan', 'sakızlar', 'kuşların', 'gagasından', 'çok', 'benim', 'ayakkabıma', 'yapışıyor']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Bir', 'anne', 'atasözü', 'derki', ';', 'göster', 'ama', 'elletme', '.']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['sırf', 'siyasi', 'çıkarları', 'içn', 'DiyanetinHutbesi', 'ÜmmeteHakarettir', 'diyen', 'akp', 'yandaşları', 'siyasi', 'çıkar', 'içn', 'dinin', 'doğru', 'dediğine', 'bile', 'karşı', 'çıkarsnz', 'Diyanet', 'akp']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-ORGANIZATION', 'B-ORGANIZATION']
['Cumaya', 'giden', 'ablasının', 'paşa', 'kardeşi']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Banka', 'hesabımı', 'bugünde', 'kontrol', 'ettim', 'yine', 'para', 'yatmamış', '.', 'İlla', 'çalışmak', 'mı', 'gerekiyor', '.']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Bugün', 'mozaik', 'pasta', 'yapıcam', 'arkadaşlarrr', ':', 'D']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['birbirini', 'seven', 'insanlar', 'ayrı', 'kalmamalı']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Allahım', 'kimseyi', 'ölümle', 'sınamasın', '.']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Bu', 'kadar', 'zor', 'mu', 'benim', 'isteğim', 'şey', '?']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Hayrabolu', 'duydu', 'nereyi', 'kazandığımı', 'reklama', 'gelince', 'üstünüze', 'yok', 'dersane', '.']	['B-LOCATION', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Mimiklerimle', 'anlaşabildiğim', 'insanlar', 'değerlidir', '.']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Esed', 'amca', 'benim', 'üzerime', 'bomba', 'attı', 'artık', 'parmaklarımla', 'kalem', 'tutamayacağım', '.']	['B-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Gizli', 'açık', 'çok', 'sadaka', 'verin', 'ki', ',', 'rızkınız', 'bollaşsın', ',', 'yardıma', 'mazhar', 'olun', 've', 'duanız', 'kabul', 'edilsin', '.', '[', 'İbni', 'Mace', ']', '#', 'Hadis']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'I-PERSON', 'O', 'O', 'O']
['şimdilik', 'iç', 'hukuk', 'yollarını', 'zorluyorum', '.', '.']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Umut', 'korkudan', 'güçlü', 'tek', 'duygudur', '.']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Hiçbir', 'komisyon', ',', 'Hayır', 'yayılır', ',', 'No', 'marjı', ':', '%', '100', 'GToptions', 'ile', 'Para', 'Matchbonus', '-', 'Make', 'alın', '!', 'Şimdi', 'Katıl', ':']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
"['I', ""'"", 'm', 'at', 'Bahçelievler', '(', 'İstanbul', ',', 'Türkiye', ')', 'w', '/', '34', 'others']"	['O', 'O', 'O', 'O', 'B-LOCATION', 'O', 'B-LOCATION', 'O', 'B-LOCATION', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Hava', 'cok', 'kusmuk']	['O', 'O', 'O']
['Ps', 'cafede', 'yakisiklilar', 'hep', 'fifa', 'oynuyo', 'kurtler', 'pes']	['O', 'O', 'O', 'O', 'B-MISC', 'O', 'O', 'B-MISC']
['Huylu', 'huyumdan', 'vazgeçmez', 'diye', 'boşuna', 'dememişler']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['bişeyler', 'yapalım', 'diyon', 'heveslendiriyon', ',', 'sonra', 'gelmiyorum', 'diyon', '.', 'WHAT', 'İS', 'YOUR', 'AMAÇ', 'CANIM', '?', '?']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Iyi', 'gibi', 'sanki', '.', '.', '.']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Olduu', 'biz', 'kalkalım']	['O', 'O', 'O']
['Tam', 'hayata', 'dair', 'kararlar', 'alıyorum', ',', 'sonra', 'nereye', 'koyduğumu', 'unutuyorum']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Ekonominin', 'gorunmez', 'eline', 'mudahele', 'etmeye', 'calismayalim', ',', 'zira', 'bu', 'herkesin', 'zararina', 'olur', '.']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
['Gezine', 'gezine', 'doğuracağız', '!', '#', 'direnhamile', '.', '.', 'MUSTAFA', 'KEMAL', 'ASKERLERİ', 'GELİYOR']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'I-PERSON', 'O', 'O']
['Hiçbir', 'başarısızlık', 'bizi', 'başarısız', 'bir', 'kişi', 'kılacak', 'kadar', 'güçlü', 'değildir', '!', 'Başarısız', 'Olma', 'Korkusu', ':']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']
